{'text': '对，输给一个女人，的成绩。失望', 'entities': [('女人', 'PER')]}
{'text': '三十年前，老爹带我来这里开会，今天打了个颠倒。我在这里', 'entities': [('老爹', 'PER')]}
{'text': '人生如戏，导演是自己蜡烛', 'entities': [('导演', 'PER')]}
{'text': '最热时尚榜女人不坏，男人不爱，一个男女必看的微博花心', 'entities': [('女人', 'PER'), ('男人', 'PER'), ('女', 'PER')]}
{'text': '我参与了南都深圳读本发起的投票涨薪最慢十大行业，有你吗？，我投给了不上榜同样杯具这个选项。你也快来表态吧：', 'entities': [('深圳', 'GPE')]}
{'text': '曾若彤璐骑单车的少年要考驾照驰鸣天下苦逼青年杨素晗不屑与你装霄', 'entities': [('曾若彤', 'PER'), ('杨素晗', 'PER')]}
{'text': '程仁田达晨创投汗戴哈哈', 'entities': [('达晨创', 'PER'), ('汗戴哈', 'PER')]}
{'text': '倩萍小姐胡小亭转闲置还有天就开奖啦小亭会专程去深圳为你们寄奖品大家加油转发哦', 'entities': [('胡小亭', 'PER'), ('小亭', 'PER'), ('深圳', 'GPE')]}
{'text': '乘机撇下熊孩子们出去玩哈哈哈哈哈哈赞啊赞啊凡先生今天，和为了给哥哥们加油去了伦敦。和为准备了什么样的惊喜呢？请大家期待哦〜', 'entities': [('哥哥们', 'PER'), ('伦敦', 'GPE')]}
{'text': '左右拿什么拯救你我的右脑京大蠢左右还真是平衡啊米曹米羔九九号大展见卧槽郁川月百年夜行重置子宫野霜曜一帆开门我来送水了有妹子了不起啊冯基杂碎跪下左右右脑都快开发完了左脑还没开始实', 'entities': [('妹子', 'PER')]}
{'text': '那什么拯救你，大宝冒小疯瑞舍去老师羊羊思绪跑了调咩咩咩噗。。。＝真的是妹子进汉子出。。。滴滴溜儿溜小连韩非子小海快看快看魅色妹子进，汉子归', 'entities': [('老师', 'PER'), ('妹子', 'PER'), ('汉子', 'PER'), ('韩非子', 'PER'), ('妹子', 'PER'), ('汉子', 'PER')]}
{'text': '欧美时尚热门榜心谢耳朵。。', 'entities': [('美', 'GPE'), ('谢耳朵', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民流哈子了。。。', 'entities': [('赵新民', 'PER')]}
{'text': '起点或终点泪因特古拉燃尽踌躇我爱我的妈妈。', 'entities': [('妈妈', 'PER')]}
{'text': '看完了，心真的疼斯罗布莱特泪伤不起人与动物以及动物之间的情真意切，悲伤于永久的分离天上人间。', 'entities': [('斯罗布莱特', 'PER')]}
{'text': '华克山庄免税店年末感恩转发微博赢取圣诞好礼笑哈哈朋友不必很多，知心就好；牵挂不必很多，动情就好；地址：', 'entities': [('免税店', 'ORG')]}
{'text': '网友问怀孕两个月可不可以玩手机？，我的回答：没问题。可以玩。一次别玩太久，注意休息来自热门应用妈妈问答，详细内容', 'entities': [('网友', 'PER'), ('妈妈', 'PER')]}
{'text': '看见前女友和她的新欢走在一起的时候，已经无处可躲了，只好硬着头皮上去打招呼哎呀，好久不见，你儿子都这么高了。இɷஇ', 'entities': [('前女友', 'PER'), ('新欢', 'PER'), ('儿子', 'PER')]}
{'text': '亲们，该结婚的都滚去结婚了噢耶啦啦啦啦周康康康康要幺女。', 'entities': [('周康康康康', 'PER'), ('幺女', 'PER')]}
{'text': '草你吗，跟里面的坑一样万恶，可恶的小笼包。哪里的死畜牲大便君人越来越冷漠大家都有老的一天是有因果轮回的宋灵姣夹夹夹生是天生畜生怒天气热了怎么办。。。。能说什么呢。。。。小小丸子童鞋转发微博', 'entities': [('宋灵姣', 'PER'), ('童鞋', 'PER')]}
{'text': '来学校的第一件事就是吃喝赌只能暗叹堕落啊', 'entities': [('学校', 'ORG')]}
{'text': '发表了博文：踏青偶记踏青偶记闷闷不乐，便开车奔老远的那座山去，求散散心，呼吸点儿新鲜空气。没有看到期待中红色枫叶，见不到想象中的层林尽染，本来有点失望。可错过一道风景，却遇到另一', 'entities': [('那座山', 'LOC')]}
{'text': '对科鲁兹说：万能微博元团购百万助购金活动，参与转发活动就可赢取万元助购传播奖，还有万元助购大奖我的朋友们快来参加吧', 'entities': [('科鲁兹', 'PER')]}
{'text': '我正在申请微博达人，微博达人不仅拥有专属的身份标识，炫酷的微博达人勋章，还可以结识更多跟你有共同兴趣爱好的朋友，获得更多粉丝，拥有更多知己，更可优先享受新浪微博各种线上线下达人活动带来的生活便利和优惠。你也来申请吧', 'entities': [('朋友', 'PER'), ('粉丝', 'PER'), ('新浪', 'ORG')]}
{'text': '于丹经典语录：你是我的单项选择，其他的都是错误答案', 'entities': [('于丹', 'PER')]}
{'text': '麻烦各位同学好友投上你神圣的一票：嘻嘻微博投票：第三届文明班级英语，我爱你', 'entities': [('好友', 'PER')]}
{'text': '我运动我美丽女人节，我想对你说京东晒·幸福关注广禾堂月子餐官方微博，玩游戏位准妈咪好友，赢免费游台湾我信赖的食品品牌我最喜爱的京东商城品牌春天来了淘宝女装海量新品，你最爱什么风格？', 'entities': [('女人', 'PER'), ('好友', 'PER'), ('京东商城', 'ORG')]}
{'text': '汗会不会跟内购一样上不去回头再来个已售罄黑线流浪艺术家明天会不会冷场啊，全世界都在观望刘强东搬个板凳坐在国美、苏宁店里，享受着空调暖气，走走路锻炼身体还可以赚钱退休后干什么？到京东做价格情报员', 'entities': [('刘强东', 'PER'), ('国美', 'ORG'), ('苏宁', 'ORG'), ('京东', 'ORG')]}
{'text': '我亦领教过。从化资讯网注意', 'entities': [('从化资讯网', 'ORG')]}
{'text': '怒我妈感冒的时候经常吃宁财神凉茶，我', 'entities': [('妈', 'PER')]}
{'text': '花心花心花心其实是个爱疯的妞宝宝要仔细开启学霸模式还是易昭蹲坑宋宋宋开启放假模式美人鱼宋院长开启学霸模式一起来玩捉迷藏吧小伙伴们有木有兴趣来嗨皮一下哈哈哈哈哈哈', 'entities': [('妞宝宝', 'PER'), ('学霸', 'PER'), ('易昭', 'PER'), ('宋院长', 'PER'), ('学霸', 'PER'), ('小伙伴们', 'PER')]}
{'text': '想在老家让厨艺好的姑妈开家私房菜馆，接待来荔波旅游的游客，让他们尝到当地的美食，但是不知道会不会有生意，来荔波旅游的盆友们怎么样？期待回答呦', 'entities': [('姑妈', 'PER'), ('荔波', 'GPE'), ('荔波', 'GPE'), ('盆友们', 'PER')]}
{'text': '育儿小贴士腹泻的孩子要吃些什么呢？继续喂养，母乳喂养儿继续喂母乳喂养，母乳不会加重腹泻。非母乳喂养儿喂米汤、面汤、稀释奶等。一直到腹泻停止后周内都要喂容易消化的食物，否则腹泻停止后还会再次腹泻。避免含粗纤维的蔬菜和水果，高糖食物也会加重腹泻。', 'entities': [('孩子', 'PER'), ('母乳喂养儿', 'PER'), ('非母乳喂养儿', 'PER')]}
{'text': '未成年者禁止进入不是我们减不了肥，而是敌人太过强大。。。', 'entities': [('未成年者', 'PER')]}
{'text': '新浪微博四周年丫头哒哒你非带我认识新浪微博，夏至不再来你帮我弄好的新浪微博，徐爱强你是我最早认识的微友哈哈哈哈我在', 'entities': [('新浪', 'ORG'), ('丫头', 'PER'), ('新浪', 'ORG'), ('新浪', 'ORG'), ('徐爱强', 'PER'), ('微友', 'PER')]}
{'text': '丫头哒哒哈哈，吃货就是你拉哈哈哈哈', 'entities': [('丫头', 'PER')]}
{'text': '我参与了华广汽车学院团学实践部发起的投票•第六届汽车文化节之车王争霸赛，我投给了酱油王这个选项。你也快来表态吧：', 'entities': [('华广汽车学院团学实践部', 'ORG')]}
{'text': '不是像，而是就是陵猫猫哈哈蔷薇女主播陵猫猫这么像你呢，哈哈', 'entities': [('陵猫猫', 'PER')]}
{'text': '特百惠山楂小姐相亲记很棒的活动，奖品我很喜欢，感谢小编为粉丝们争取这么好的活动，期待可以收获一份惊喜地址：', 'entities': [('小姐', 'PER'), ('小编', 'PER'), ('粉丝们', 'ORG')]}
{'text': '祝粉丝多多，人气旺旺，我顺便也沾沾你的喜气。地址：', 'entities': [('粉丝', 'PER')]}
{'text': '我参与了美薇婷的投票大家认为生男孩好还是女孩好，我投给了女孩，你也快来表态吧', 'entities': [('男孩', 'PER'), ('女孩', 'PER'), ('女孩', 'PER')]}
{'text': '成人礼成人礼。。大师兄〜〜〜〜璐温人意', 'entities': [('成人', 'PER'), ('成人', 'PER'), ('大师兄', 'PER'), ('璐温人意', 'PER')]}
{'text': '月号，上午杭州走起。。等我来找你哟。亲爱的嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻我在', 'entities': [('杭州', 'GPE')]}
{'text': '我早就知道了包嘉俊周苏飘在水里的蛋炒饭那一抹容颜的老去', 'entities': [('周苏飘', 'PER')]}
{'text': '诗焱被骗了。。。心理学微小说一直以为是拼的。。。', 'entities': [('诗焱', 'PER')]}
{'text': '昆凌和锦荣在一起无语了。。。汗汗汗', 'entities': [('昆凌', 'PER'), ('锦荣', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民什么意思啊？？？', 'entities': [('赵新民', 'PER')]}
{'text': '对南海杨知明说：补充上问：最多可减免班主任工作年限年我的理解：副高评审班主任年限为年，信息技术等学科可减免，但最起码有年班主任是不是这样的意思？', 'entities': [('杨知明', 'PER'), ('班主任', 'PER'), ('班主任', 'PER'), ('班主任', 'PER')]}
{'text': '分享歌曲，萧亚轩类似爱情我在这里', 'entities': [('萧亚轩', 'PER')]}
{'text': '温人意今天就深有体会好吗毛先森家的江小姐', 'entities': [('毛先森', 'PER'), ('江小姐', 'PER')]}
{'text': '滨江森林公园之花朵篇单反没电，用拍的，没想到效果出奇好鼓掌我在', 'entities': [('滨江森林公园', 'LOC')]}
{'text': '在山路之上，有一汽车驶近，路过寺庙门旁，见一小和尚高举回头是岸横幅，大喊：施主看这里车内一年轻人隔窗笑骂：傻逼瞬间飞驰转弯而去。秒钟后，碰撞惨叫坠落声传来。当晚，禅房内，小和尚对住持说：师父，是不是还是直接写前方桥梁已断好一些？', 'entities': [('寺庙', 'LOC'), ('小和尚', 'PER'), ('施主', 'PER'), ('小和尚', 'PER'), ('住持', 'PER'), ('师父', 'PER')]}
{'text': '成都电信到底有没的时间观念哦，一托再托，日妈我们时间就不是时间哇，等了你两天啥子速度。说好的三点现在都几点了哦，电话没人接。成都电信智慧生活', 'entities': [('电信', 'ORG'), ('电信', 'ORG')]}
{'text': '小编辛苦了，好活动，我来参加了，期待中奖我们相信的爱情游手好闲拼搏的幸福', 'entities': [('小编', 'PER')]}
{'text': '是妇女的转宇宙花应俏妞泰雅小馨', 'entities': [('妇女', 'PER')]}
{'text': '假行僧老巩站台有风险，辟谣需谨慎退休的方进玉哈哈说了多少次，官府辟谣要慎重，有人就是不听', 'entities': [('方进玉', 'PER'), ('官府', 'ORG')]}
{'text': '对，自豪感是没有错，然而一个过于主观的想法是没有多大意义的，可是，要搞清楚，这种隆重所衬托出的繁华的背后是怎样的情景，一个国家以民为本，那么誰可以告诉我，还有什么可以比人民的利益更重要的？', 'entities': [('国家', 'GPE'), ('民', 'PER'), ('人民', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民每天懂点风水学手机充电的时候千万不要接打电话会爆炸的关爱自己，关爱家人转敬请关注安卓精选', 'entities': [('赵新民', 'PER'), ('家人', 'PER')]}
{'text': '美丽俊逸的阿拉伯马美国的阿拉伯马分享自土豆网科技', 'entities': [('阿拉伯', 'GPE'), ('美国', 'GPE'), ('阿拉伯马', 'GPE'), ('土豆网', 'ORG')]}
{'text': '周末在闽江旁发现一不明生物。。。疑似海狮', 'entities': [('闽江', 'LOC')]}
{'text': '点解可以咁得意林小柑最愛', 'entities': [('林小柑', 'PER')]}
{'text': '我也觉得只有你，会想我花心花心花心花心小的妈咪无时无刻都在想你爱你爱你爱你暗英小英转发微博', 'entities': [('妈咪', 'PER')]}
{'text': '也许前途会有很多坎坷，也许总有些想挑事的人，但是我们一定会好好的幸福的生活下去的相信我爱你晚安逸桦君', 'entities': [('逸桦君', 'PER')]}
{'text': '老太太说：当你不去旅行，不去冒险，不去谈一场恋爱，不去尝试没试过的生活，只是每天挂着，刷着微博，逛着淘宝，干着我岁都能做的事情你要青春有毛线用。。', 'entities': [('老太太', 'PER')]}
{'text': '能遇见就很幸福，段林希你要始终相信你就是最棒的，记得答应过自己的事情，我知道你知道自己最想要的是什么，我们和你一起加油。', 'entities': [('段林希', 'PER')]}
{'text': '路飞耳可木木三林大小姐的零食罐', 'entities': [('路飞', 'PER'), ('小姐', 'PER')]}
{'text': '帮朋友接新娘刚回来，回家第一件事红包全部上交，这一点我表示很满意，做得不错爱你我在', 'entities': [('朋友', 'PER'), ('新娘', 'PER')]}
{'text': '精选星爷经典作品精彩混剪威武', 'entities': [('星爷', 'PER')]}
{'text': '花开半夏看了很心疼，能不能不要这么虐心啊泪泪泪，真的很好看，期待如画和如风在一起林申我在', 'entities': [('如画', 'PER'), ('如风', 'PER'), ('林申', 'PER')]}
{'text': '您的好友为您推荐一款流量管理的软件：流量咔咔。', 'entities': [('好友', 'PER')]}
{'text': '兔年十二星座最红桃花最红天秤；双鱼；狮子；水瓶；金牛；射手。人緣最红天秤；巨蟹；天蝎；射手；双子；双鱼。事业最红天秤；狮子；水瓶；白羊；双鱼；魔羯。祝协会各位姐妹有各样的红哈', 'entities': [('姐妹', 'PER')]}
{'text': '我好像经常就是这样，明明不想让妈妈生气，却又烦她的唠叨做鬼脸', 'entities': [('妈妈', 'PER')]}
{'text': '女人一定要对自己好一点。一旦累死了，就别的女人花你的钱，住你的房，睡你的老公，还打你的孩子。', 'entities': [('女人', 'PER'), ('女人', 'PER')]}
{'text': '普通青年，文艺青年，二逼青年，你是哪一种？经鉴定，青梅枯萎竹马老去我依然有你你是卖萌青年，不只是我这么说，系统可都认证了的哦你们身边是不是也潜伏着各种二逼苦逼青年呢？偷笑来测一下：', 'entities': [('普通青年', 'PER'), ('文艺青年', 'PER'), ('二逼青年', 'PER'), ('卖萌青年', 'PER'), ('二逼苦逼青年', 'PER')]}
{'text': '今儿成人礼了骑单车的少年要考驾照璐', 'entities': [('成人', 'PER'), ('少年', 'PER'), ('璐', 'PER')]}
{'text': '老爸找到我扔的小鱼缸对我说：你不养小鱼了？我说：不养了老爸说：那留的吧、我养个小王八哈哈哈哈带着微博去旅行笑死我了', 'entities': [('老爸', 'PER'), ('老爸', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民哈哈哈哈笑死了以后我们监考也这样吧超级实用小百科老师您这是要赶尽杀绝吗？嘻嘻全球时尚最前线', 'entities': [('赵新民', 'PER'), ('老师', 'PER')]}
{'text': '不转会很难过得意谢谢谢谢谢谢谢谢雪莹笑哈哈追美剧学英语本世纪最让人纠结的纹身他不纹，那么小的点会被人笑吧', 'entities': [('雪莹', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民一句脑残签名当马里奥大叔得了极品装备之后。。。', 'entities': [('赵新民', 'PER'), ('大叔', 'PER')]}
{'text': '微博有奖活动中心请活动官方解释沟通一下是不是存在什么误会请诚心对待支持你们的网友期待回复', 'entities': [('网友', 'PER')]}
{'text': '这样的女人少之又少。', 'entities': [('女人', 'PER')]}
{'text': '小圆子蓓蓓飛飛飛飛飛飛菲圆咕隆咚赵小姐同策何萍王麦宝心存善焉支持我支持雅漾，请到正大雅漾专柜体验雅雅带给您的从健康到美丽心', 'entities': [('赵小姐', 'PER')]}
{'text': '昨日做梦发生动乱，切身体会了无序和面临死亡的感觉。虽已醒来，记忆犹在。稳定比什么都重要。有点能理解当年小平的决策了。对新一届政府的期待：稳中求进，政治改革不宜狂风暴雨，应是润物细无声。', 'entities': [('小平', 'PER')]}
{'text': '中午金钱豹自助，服务、菜品都越来越差了', 'entities': [('金钱豹', 'ORG')]}
{'text': '新的感悟，加油赞给你的公益之路爱你爱你爱你赞心月亮琪琪贝一', 'entities': [('琪琪', 'PER')]}
{'text': '他剪个头从头到尾都没说过一句话，我要是理发师绝对瞎乱剪。希望他早日开通新浪微博，趁现在肚子还能摸的动。大鱼吃小鱼啤酒酱乔克', 'entities': [('理发师', 'PER'), ('新浪', 'ORG')]}
{'text': '啦啦啦，哈哈阿里山休园，上不了。', 'entities': [('阿里山休园', 'LOC')]}
{'text': '不走这几条路就没路走了。冰激凌好像浦东大的路都毁了', 'entities': [('大的路', 'LOC')]}
{'text': '窝窝名品汇臭美妞の福利专场绚丽登场我来捧场。支持一下地址：', 'entities': [('臭美妞', 'PER')]}
{'text': '都说初一不出门，结果今天出去人多得吓死人。越来越没有过年的气氛，特别看见那些卖不出去的烟花爆竹，我就脚得有股淡淡的忧伤〜，虽然昨天群发了微信祝大家新年快乐，这里和我家胖胖再次煽情的祝福下〜今年收到的最有创意祝福是，有人祝我早生贵女，我勒个去', 'entities': [('胖胖', 'PER'), ('女', 'PER')]}
{'text': '幸好我们一家人都不在绵阳噢。庆幸啊', 'entities': [('绵阳', 'GPE')]}
{'text': '这个世界从此少了个急功近利的贪官，多了个平心静气的画家书法家又何尝不是一件善事呢。我在看新闻多名前高官狱中书画作品展出高清：多名前高官狱中书画作品展出来自腾讯新闻客户端', 'entities': [('贪官', 'PER'), ('书法家', 'PER'), ('高官', 'PER'), ('高官', 'PER')]}
{'text': '今天收到的健康定量调味瓶三件套绿￥很喜欢马上就用上了质量真心好颜色也正有新品丽芙小编要通知我呀以后买家居产品就选你们家了中国', 'entities': [('中国', 'GPE')]}
{'text': '麻痹这才是男盆友肿肿不要让我在等十八年了，你快出现好不好。疯子黄转发微博', 'entities': [('男盆友', 'PER'), ('疯子黄', 'PER')]}
{'text': '我参与了投票您对铁道部处理温州动车追尾事故处理的满意吗？投给呸这个选项', 'entities': [('铁道部', 'ORG'), ('温州', 'GPE')]}
{'text': '海飞丝实力宝贝最美最有激情的实力宝贝，果断给她投票希望在中国赛上可以见到她的身影你们都支持哪位宝贝？', 'entities': [('中国', 'GPE')]}
{'text': '偷微薄者死安东尼写给不二的情书我想带着不二，来一场说走就走的旅行', 'entities': [('安东尼', 'PER')]}
{'text': '我居然成功的忽悠了一通知识产权业务。你猜对了，哥真的回办公室了。', 'entities': [('哥', 'PER')]}
{'text': '郁花若没去现场的都遭不住了，现场的你们还活着么李宇春演唱会你豆苗妈哈雷很配春拉哄', 'entities': [('郁花若', 'PER'), ('李宇春', 'PER'), ('哈雷', 'PER')]}
{'text': '我正说今天没啥吐槽点，结果我操的哪个傻货偷老子笔记本还连老子复印资料一起偷妈的有病吧块的笔记本你都看得上你家死了人没钱买纸要撕老子笔记本当纸钱吧妈了个比的', 'entities': [('老子', 'PER'), ('老子', 'PER'), ('老子', 'PER')]}
{'text': '哈哈撒比啊我了个榴莲少女陈伊琼夏邦都好像在你那儿看到过。神秘震惊事件这个经典红唇让你想到谁？兔子', 'entities': [('撒比', 'PER'), ('夏邦', 'PER')]}
{'text': '题材很有现实意义，剧情摆脱了漫画风格，结局过于温馨以至于显得不那么深刻。弗里曼高龄啊从肖生克到现在', 'entities': [('弗里曼', 'PER'), ('肖生克', 'PER')]}
{'text': '我受不了装傻的人，我是狮子座苏歆我受不了我自己，我是双子座我受不了沒有常識的人，我是水瓶座', 'entities': [('苏歆', 'PER')]}
{'text': '定安今天月日天气：大到暴雨，℃℃，东北风级，空气质量：较好分享自微心情', 'entities': [('定安', 'GPE')]}
{'text': '罗拉所有机锁：按西门子恢复出厂设置：西门子乱文回中文：西门子软件版本：左键爱立信老机回英语：爱立信新机回英语：按左键右键', 'entities': [('罗拉', 'GPE')]}
{'text': '坐公交，车上有一女，上来一男，此男笨手笨脚，将那女的脚踩了一下，女说：有病啊，再踩让你断子绝孙。男说：再骂我让你子孙满堂。内涵图片段子', 'entities': [('女', 'PER'), ('男', 'PER'), ('男', 'PER'), ('女的', 'PER'), ('女', 'PER'), ('男', 'PER')]}
{'text': '王巍这与任志强讲不给穷人盖房子是一个路数吗怒头条新闻转发微博', 'entities': [('王巍', 'PER'), ('任志强', 'PER'), ('穷人', 'PER')]}
{'text': '今天实在有点忙碌哦，一家单位要送个饺子，一个人又做又送的有点团团转啦，送晚了希望见谅哦因为大家的时间段都差不多，所以高峰时期如果能自提的最好来盛世天城自提哦，希望大家的支持和理解啦爱你爱你爱你', 'entities': [('单位', 'ORG')]}
{'text': '武汉学院心理咨询中心预祝广播台演出活动圆满成功', 'entities': [('武汉学院心理咨询中心', 'ORG'), ('广播台', 'ORG')]}
{'text': '世事难料泪司机走好蜡烛宝宝走好蜡烛百度第二司机泪泪泪泪泪泪伤心伤心伤心伤心伤心伤心蜡烛蜡烛蜡烛蜡烛蜡烛蜡烛', 'entities': [('司机', 'PER'), ('宝宝', 'PER'), ('司机', 'PER')]}
{'text': '删我微博的系统管理员就是整天泡粪池的死猪明天怎么穿人生就像愤怒的小鸟，当你失败的时候总会有几只猪在笑', 'entities': [('系统管理员', 'PER')]}
{'text': '来看刚才上线点赞了几张照片，博君随意翻了下，看正数第三张关于这个小孩，发照片的人艾特了一个账号，看了下这个账号就是照片中小孩的吧，再翻一翻，啊哟小孩和以及妞麻有很多合照，也关注了但是没有关注。怎么说呢，两只弯弯曲曲总是连上线，就看你能不能发现。', 'entities': [('小孩', 'PER')]}
{'text': '这个头发健康测试有意思，值得大家认真做一遍。神秘的汤玉婷邢凯舟依克希尔女性乐园海贼王漫画全集最后给的健康忠告一定要看。', 'entities': [('邢凯舟', 'PER'), ('女性', 'PER')]}
{'text': '唱头发也是那么帅气丶巨能盖如如你是我女神', 'entities': [('如如', 'PER'), ('女神', 'PER')]}
{'text': '一定要记住了微博搞笑排行榜种可能会致流产，致宝宝变傻的食物。吃惊', 'entities': [('宝宝', 'PER')]}
{'text': '骂死丫寒羽良麻麻排山倒海青崖白鹿君曝光遥遥的异想快来曝光色狼啦啦啦黄小阳必须曝光。。。色狼都带眼镜曝光', 'entities': [('寒羽良', 'PER'), ('黄小阳', 'PER')]}
{'text': '世界美景集超喜欢张爱玲的文字爱你', 'entities': [('张爱玲', 'PER')]}
{'text': '有道理一句窝心话男人拖得起，你拖不起。', 'entities': [('男人', 'PER')]}
{'text': '国家助学金可以做为校长的零花钱什么社会呀', 'entities': [('校长', 'PER')]}
{'text': '都说女人是水做的，看来我真是太缺水啦兰芝水润指数才分，要尽快展开补水行动了，你也来测试一下，你们的分数会比我高吗？参与测试还有份兰芝水酷润颜精华露体验装及每天一个正装等你拿哦', 'entities': [('女人', 'PER')]}
{'text': '所有的约瑟都是伟大的。我愿做任意一位约瑟', 'entities': [('约瑟', 'PER'), ('约瑟', 'PER')]}
{'text': '找回的新浪密码啦耶∩∩哈哈耶耶', 'entities': [('新浪', 'ORG')]}
{'text': '阿爸欧妈喝早茶肚子已经咕噜咕噜我在这里', 'entities': [('欧妈', 'PER')]}
{'text': '祝大卖哦阳光百货阳光西餐厅阿宝他娘管窥蠡测孙', 'entities': [('他娘', 'PER')]}
{'text': '从小到大如果我是一个乖小孩？如果我现在岁？假如我出现在小学的毕业典礼？突然梦醒在初中的三班？时光倒流在去年的夏天？任何一个转折点都可以让你幸福对，就是在讲你。想让你得到安稳������', 'entities': [('小孩', 'PER'), ('小学', 'ORG'), ('初中', 'ORG'), ('三班', 'ORG')]}
{'text': '下午整个大组基本都整合到我所在的办公室，结果就是隔着个挡板坐俩领导谨言慎行', 'entities': [('办公室', 'LOC'), ('领导', 'PER')]}
{'text': '许扬医师最近空气污染严重，秋冬润喉茶又大显身手了。', 'entities': [('医师', 'PER')]}
{'text': '美的冰箱苏宁易购国庆狂欢转发赢地址：', 'entities': [('苏宁易购', 'ORG')]}
{'text': '為你買禮物了雖然我好捨不得它，不過還是希望你會喜歡。你可以拿它跟魷魚炫耀哦不禮物照啦保留神秘感張旭', 'entities': [('張旭', 'PER')]}
{'text': '翎墨千里华风一日尽呵呵不不子所以狐狸叔说，对白羊女那么粗糙的生物，表白至少有胜算惨绿王子很苦逼来来来冷水樱不不子洋葱大白羊的妹子们你威武雄壮', 'entities': [('狐狸叔', 'PER'), ('白羊女', 'PER'), ('王子', 'PER'), ('妹子们', 'PER')]}
{'text': '女人啊大概也只有在挑衣服的时候意志力比较顽强不合心意不罢休噢格子大人是格格巫宝贝儿你歇会儿再找我就先睡了下班', 'entities': [('女人', 'PER'), ('格格巫', 'PER')]}
{'text': '此萌男身高，体重。西南广厦设计师，射手座♐。喜欢萌妹纸，那种大眼睛，皮肤白，会油画，可以萌软可以汉纸。她有一个名字叫做卢璐。认识的帮忙关注一下噢噜噜六六', 'entities': [('萌男', 'PER'), ('设计师', 'PER'), ('萌妹纸', 'PER'), ('汉纸', 'PER'), ('卢璐', 'PER')]}
{'text': '儿子迫不及待一大早到达实验幼儿园，见到圣诞老人，好开心哟，我们也跟着受到感染', 'entities': [('儿子', 'PER'), ('幼儿园', 'ORG')]}
{'text': '妈妈们节日快乐丫曾若彤爱你爱你爱你', 'entities': [('妈妈们', 'PER'), ('曾若彤', 'PER')]}
{'text': '抽到吧吴小公民的微博鼓掌鼓掌', 'entities': [('吴小', 'PER')]}
{'text': '国资小新央企自主研发高科技产品，在抗震救灾中发挥独特作用。不抛弃、不放弃，共同努力，黄金救援进行时心心', 'entities': [('央企', 'ORG')]}
{'text': '女人好似鸡蛋，外面很硬，里面很清纯，内心很黄男人好似芒果，外面很黄，里面更黄', 'entities': [('女人', 'PER'), ('男人', 'PER')]}
{'text': '今天才与妈妈分别，觉得很失落。失望失望敏敏大侠女郎慢慢地，你开始长大，每一次挥手作别，都将我们与父母之间的距离拉远。这句话残忍而真实', 'entities': [('妈妈', 'PER'), ('女郎', 'PER')]}
{'text': '终于知道什么叫做万绿丛中一点红了挖鼻屎挖鼻屎挖鼻屎风景好美鼓掌鼓掌鼓掌还有那一对对拍婚纱照的准新人鼓掌鼓掌鼓掌鼓掌', 'entities': [('准新人', 'PER')]}
{'text': '她到底心里喜欢的是谁她自己也不知道。她和现任男友交往时，她会吃醋。可是，当她看到前男友为他女朋友写个签时，她也会心痛。看到暗恋自己很久的男生已有了女朋友时，她会心酸。她难受了太多次，心伤了很多次，就是不知道这颗心到底是属于谁的。我这样算是一个滥情人吗。', 'entities': [('男友', 'PER'), ('前男友', 'PER'), ('女朋友', 'PER'), ('男生', 'PER'), ('女朋友', 'PER')]}
{'text': '赶紧回来把，妹子，这有人很想你～进退皆是冷敷衍急寻', 'entities': [('妹子', 'PER')]}
{'text': '我也觉得雷明挖鼻屎我也觉得不公平', 'entities': [('雷明', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民流哈喇子了。。。。。', 'entities': [('赵新民', 'PER')]}
{'text': '张歆艺太难啦泪泪泪哈哈哈哈', 'entities': [('张歆艺', 'PER')]}
{'text': '只有亲身经历的人才能够体会时尚女性没有什么能够真正感同身受', 'entities': [('女性', 'PER')]}
{'text': '裸婚时代刘易阳说：细节打败爱情原来是真的，今天我的爱情也被现实生活所打败，而且伤得很彻底思考', 'entities': [('刘易阳', 'PER')]}
{'text': '今天，阳历农历，我们家的小公主出生了，斤，多么的可爱啊，小姑爱死你了亲亲亲亲我在', 'entities': [('小公主', 'PER'), ('小姑', 'PER')]}
{'text': '联通沃门户携手乐影网双重回馈您影票、手机感恩大礼支持一下感觉挺不错的地址：', 'entities': [('联通沃门户', 'ORG'), ('乐影网', 'ORG')]}
{'text': '明天据说有«消失的子弹»媒体场也是娜娜拍狗头真的是昭君有没人要来看啊围观', 'entities': [('昭君', 'PER')]}
{'text': '回复雅痞迷彩人偷笑读书的时候，只要用这种全套的蓝黑红，我怀念一下当初的感觉害羞雅痞迷彩人范老师批作业咯？', 'entities': [('范老师', 'PER')]}
{'text': '对美英说：哦？评论不了了吗？', 'entities': [('美英', 'PER')]}
{'text': '谭莉的方向，从到米阿谭不温油我在', 'entities': [('谭莉', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民好恐怖啊啊啊啊啊啊', 'entities': [('赵新民', 'PER')]}
{'text': '晋祠很值得一来，现在才明白真正的风水宝地啊。我在这里', 'entities': [('晋祠', 'LOC')]}
{'text': '今天我弟也不知道什么情况，居然怎么认真，都不知道我在偷拍、、不好意思我在', 'entities': [('我弟', 'PER')]}
{'text': '摸枪摸得楞个慢，那个跳窗的多半要挂。冯景瑞这个确实牛逼呀这是俄罗斯的战术专业毕业的张珂铭是火狼帮帮主李园园是小帅哥李思佚心有所属任俊霖吴待桥到底是哪一座桥利村丶超超外号小纯洁强烈要求我校加开这门课程', 'entities': [('冯景瑞', 'PER'), ('俄罗斯', 'GPE'), ('张珂铭', 'PER'), ('李园园', 'PER'), ('李思佚', 'PER'), ('吴待桥', 'PER'), ('超超', 'PER'), ('小纯洁', 'PER')]}
{'text': '东莞广播电视台想领煮饭神器回家的童鞋，转起吧笑哈哈', 'entities': [('广播电视台', 'ORG')]}
{'text': '呃···在广西先·挖鼻屎', 'entities': [('广西', 'GPE')]}
{'text': '亲爱的，请让我对你说一声晚安，回想四年来，在你的怀抱里经历了太多太多，但最让我感动的还是那些美好的事物，最让我铭记的也是那些快乐的时光。你的青春我们来过，我们的青春停留在你的怀里。致我的大学时光。', 'entities': [('大学', 'ORG')]}
{'text': '十二星座喝高了后白羊奔向目标猎物借酒调情、金牛胡乱高歌、双子发酒疯乱咬人、巨蟹边哭边骂、狮子变成大八婆、处女躲进厕所人间蒸发、天秤话多露本性、天蝎吐真言、射手唠叨争吵没完没了、魔羯借酒壮胆划拳助兴、水瓶不付帐走人、双鱼倒头大睡', 'entities': [('八婆', 'PER')]}
{'text': '听电影新片榜衣帽间定制姑娘们住么？', 'entities': [('姑娘们', 'PER')]}
{'text': '超级笑星当你能转的时候就不要放弃转，活动太过短暂，今天放弃了明天就不一定能参加小编我说得对的话就奖励我吧地址：', 'entities': [('小编', 'PER')]}
{'text': '米泉今天月日天气：雾转晴，℃℃，微风≤级，空气质量：一般分享自微心情', 'entities': [('米泉', 'LOC')]}
{'text': '明天台风神马的过境应该很刺激吧长这么大要见到台风了，好紧张好怕怕耶王王可暨南学生报广州会停课吗许愿华工记者团摄影部奥特曼五山的孩子们，准备好迎接暴风雨了吗？华农微新闻华师头条暨南学生报华工微博协会华工资讯', 'entities': [('广州', 'GPE'), ('华工记者团摄影部', 'ORG'), ('孩子们', 'PER'), ('华工资讯', 'ORG')]}
{'text': '陈阿土过岗扎三瓶，大夫不留情。', 'entities': [('陈阿土', 'PER'), ('大夫', 'PER')]}
{'text': '哇我和韩佳人的穿衣风格相似度竟然是重庆校园跳蚤市场德国迷你宝贝亲子育儿小帖士你们感受一下', 'entities': [('韩佳人', 'PER'), ('德国', 'GPE')]}
{'text': '有梦才有未来王晶老师：年轻的生命总是那样执着的光彩绽放湘潭大学生联盟校傲江湖网刘掌门', 'entities': [('老师', 'PER'), ('湘潭大学生联盟', 'ORG'), ('刘掌门', 'PER')]}
{'text': '庙里面住的还舒服吧，祝早日荣升方丈大湿。', 'entities': [('方丈', 'PER')]}
{'text': '韩流台韩国行李敏镐欧巴，这是你追漂亮的惯用伎俩吗？嘻嘻', 'entities': [('韩国', 'GPE'), ('欧巴', 'PER')]}
{'text': '全部都好开心哈哈哈小玲心你地全部都要开开心心希望姐姐每日都开开心心贼迷张治成舒华姐姐清老头子', 'entities': [('小玲', 'PER'), ('姐姐', 'PER'), ('姐姐', 'PER'), ('老头子', 'PER')]}
{'text': '半睡半醒的过了三小时后，我决定不做无谓的抵抗了，反正睡意不来，我就算闭着眼再多几个小时，还这样。。对于春节，有过好多想法，比如去一直想去没去的城市，比如到他家给他个惊喜，比如就呆在出租屋里买一大堆吃的闭门半个月，，结果还是决定回家，虽然我都不知道我住哪，但我会回去，若不回，更可怜', 'entities': [('出租屋', 'LOC')]}
{'text': '懒美人日记轻松熊小煎饼，学习啦', 'entities': [('懒美人', 'PER')]}
{'text': '和大小姐跳舞那位是新男主么？思考挖鼻屎', 'entities': [('大小姐', 'PER'), ('新男主', 'PER')]}
{'text': '三姓不是家奴任志强赵晓此时无声胜有声', 'entities': [('赵晓', 'PER')]}
{'text': '下次要早点休息哦～维尼～晚安', 'entities': [('维尼', 'PER')]}
{'text': '撞色衣领内里设计，让你的青春更飞扬，独特的字立领设计，更显男人硬朗气质。', 'entities': [('男人', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民哈哈哈啊哈哈哈笑话伤不起吃惊', 'entities': [('赵新民', 'PER')]}
{'text': '未必是好东西。谁知道在那里有几个是真正的台湾商户和台湾美食。赵子龙足球京剧与伟州相声不出我所料，好东西到中国就完蛋简单幸福的滕桓八爷乱弹七世', 'entities': [('台湾', 'GPE'), ('台湾', 'GPE'), ('赵子龙', 'PER'), ('伟州', 'GPE'), ('中国', 'GPE')]}
{'text': '琴是你吗我们爱讲冷笑话都说上海男人是好男人，我信了', 'entities': [('琴', 'PER'), ('男人', 'PER'), ('男人', 'PER')]}
{'text': '干蛋的没有杂工了，我们自己就得当杂工了泪泪', 'entities': [('杂工', 'PER'), ('杂工', 'PER')]}
{'text': '笑哈哈大力支持来了，希望好运，希望我能够等到博主的青睐，能够得到这份礼物，我会感恩滴。给力地址：', 'entities': [('博主', 'PER')]}
{'text': '排解心灵寂寞的方法、找点事做当你全神贯注于自己最喜爱的事情时，就不会再叹惜寂寞无奈；、找个朋友将你的喜恶，感情与他们分享；、回归自然走进大自然，驱走所有闷气；、工作适量；、血脉相投父母双亲、兄弟姐妹是你最好的倾诉对象；、助人为乐；、活力之泉运动。', 'entities': [('朋友', 'PER')]}
{'text': '天气不美丽，只能在宿舍待着了，郁闷～我在', 'entities': [('宿舍', 'LOC')]}
{'text': '慕仪九：一本书一句话一段情节操碎一地的辩论赛啊哈哈', 'entities': [('慕仪九', 'PER')]}
{'text': '燥热脾气不好吃什么？曾经有过一项有趣的实验，在不良少年的食物里面增加钙质，可以减少他们的攻击性和破坏性，因此可见钙具有安定情绪的作用，缓和燥热脾气不好均有效果。', 'entities': [('不良少年', 'PER')]}
{'text': '她因三年前被人强暴变得沉默忧郁害怕与人交流。这时他出现在她身边，他幽默风趣逗她开心，让她走出阴霾变回以前的开朗。他向她求婚她欣然答应。在新婚之夜他看着自己美丽的新娘，他抱她在怀亲吻她每寸肌肤，她觉得自己是最幸福的女人，他贴在她耳边轻声耳语：三年过去了，你还是这么完美。', 'entities': [('女人', 'PER')]}
{'text': '靠。我特妈惊呆了。一瓶掉了斤。刚发来的反馈。我心脏有点承受不了了。妹子买果汁的时候特地去超市买了电子称说要及时给我反馈。我还骂她多此一举。没想到效果这么惊人。信琦哥得苗条吧。加', 'entities': [('妹子', 'PER'), ('信琦哥', 'PER')]}
{'text': '雪瑞儿君笑哈哈余哈哈哈，最近被窝君对我纠缠不清让我难舍难分', 'entities': [('雪瑞', 'PER')]}
{'text': '已进入休克状态泪泪泪泪泪泪粉红色蝴蝶节嘉欣就系嘉欣', 'entities': [('嘉欣', 'PER'), ('嘉欣', 'PER')]}
{'text': '今天晚上又添置了几个新的家具，猜猜看哪几种？丫头哒哒亲爱的，我中于找到妙处了这几个家具只用了一个小时不到夏至不再来哈哈哈哈，姐妹我聪明吧鼓掌鼓掌', 'entities': [('丫头', 'PER'), ('亲爱的', 'PER'), ('姐妹', 'PER')]}
{'text': '陈芭芭她爹爹其可夫李毅吧滚出贴吧不发表意见，大家看看其可夫，帮忙转一下，很客观', 'entities': [('陈芭芭', 'PER'), ('李毅', 'PER')]}
{'text': '喜欢中国好声音里张赫宣以及卓义峰演唱的无言，很偏爱这种声音沙哑的演绎。。。原来它的英文版是，怪不得觉得如此耳熟。', 'entities': [('中国', 'GPE'), ('张赫宣', 'PER'), ('卓义峰', 'PER')]}
{'text': '午盘播报新黄浦最新价：，，资金流向净流量：万元；开盘：，，最高：，最低：，成交：手万元，换手率：', 'entities': [('黄浦', 'GPE')]}
{'text': '受不了了好嘛？这个圈子的男生娘炮透了好嘛？我真的要疯了好嘛？我超级郁闷的好嘛？你们这样的男生这里稀缺好嘛？救救我好嘛？蔡老蛋露露爱跳舞晰拼命的王王王先生王小贱王毛毛', 'entities': [('男生', 'PER'), ('男生', 'PER'), ('蔡老蛋', 'PER')]}
{'text': '弱女孩送孕妇被杀续：孕妇每天被围观遭医生辱骂分享自今日头条', 'entities': [('女孩', 'PER'), ('孕妇', 'PER'), ('孕妇', 'PER'), ('医生', 'PER')]}
{'text': '打算去店里找舟哥，刚坐上车就有些后悔了，还是难受，车里不透气，恶心，想吐。抓狂生病吐', 'entities': [('舟哥', 'PER')]}
{'text': '给女孩的一段话爱自己，爱森活森活小物', 'entities': [('女孩', 'PER')]}
{'text': '号，因为是我妹生日。哼好吧，我承认比赛只许到', 'entities': [('我妹', 'PER')]}
{'text': '美得不得了功夫胖胖小阿布这儿有鼓风亲眼见证三，这么多细节呢，真是去晚了，和前两次不同的喜欢，八角号流程卡，我会留好功夫胖胖小阿布月婚礼滴大片紫玉山庄梦幻水岸忙碌了两个月，一切都好完美好值得这儿有鼓风张拓赵赵的花圃移动美术馆', 'entities': [('梦幻水岸', 'LOC'), ('张拓', 'PER')]}
{'text': '两个男人追一个女人，用情浅的那个先放弃两个女人追一个男人，用情深的那个先放弃。', 'entities': [('男人', 'PER'), ('女人', 'PER'), ('女人', 'PER'), ('男人', 'PER')]}
{'text': '三俩好友，有几个珍惜的人，平时绊绊嘴，最后还在一起疯闹，这就是我要的生活但是很怕陪我到最后的不是你们', 'entities': [('好友', 'PER')]}
{'text': '＂基于兴趣上的创造不能被忽略＂，孩子的勇气令大人们汗颜洪晃转发微博', 'entities': [('孩子', 'PER'), ('大人们', 'PER'), ('洪晃', 'PER')]}
{'text': '天哪，点之前，我马上就睡实用心理学天啊，整过容的女人老了脸会塌成那样的太可怕了衰童鞋们顺便预测下，韩国整容会塌么。。。', 'entities': [('女人', 'PER'), ('童鞋们', 'PER'), ('韩国', 'GPE')]}
{'text': '对，输给一个女人，的成绩。失望', 'entities': [('女人', 'PER')]}
{'text': '《陆毅曹芙嘉《蒲公英》》2013年侨联春晚http://t.cn/zYimvPe（分享自@土豆网音乐）@mark', 'entities': [('曹芙嘉', 'PER'), ('土豆网', 'ORG')]}
{'text': '百变人气偶像孙坚首张EP《公主驾到》第二波深情主打《你若安好便是晴天》正式发布。这首歌曲与孙坚的第一首主打《公主驾到》清新朗朗上口的曲风大为不同。他可以是在酷暑里给你清凉的冰淇淋男孩，也可以是在深夜寂静的夜里用歌声带给你里给你慰藉的王子。http://t.cn/zQGWYML', 'entities': [('孙坚', 'PER'), ('公主', 'PER'), ('孙坚', 'PER'), ('男孩', 'PER')]}
{'text': '#寻找金秀贤#好运降临啊.~~!!!地址：http://t.cn/8snnlE3', 'entities': [('金秀贤', 'PER')]}
{'text': '乌克兰当地小镇的爱之隧道，一到春天两旁的树木一片葱绿，架起了一座绿色的“拱桥”', 'entities': [('乌克兰', 'GPE'), ('拱桥', 'LOC')]}
{'text': '//@MZ北京后援会:#爸爸去哪儿##模特张亮#这就是爱[心]', 'entities': [('后援会', 'ORG'), ('爸爸', 'PER'), ('张亮', 'PER')]}
{'text': '最好的朋友之间，除非他穷的吃不了饭了，否则最好不要有经济往来。许多可贵的友谊都败坏在钱上。', 'entities': [('朋友', 'PER')]}
{'text': '在家看着电视家里突然来了个电话。说家里的长辈在韩国去世了。心情很不好。算辈分应该是我爷爷。爷爷祝您一路走好。悲伤悲伤悲伤还有姥姥也在韩国这次一定要想办法把姥姥从韩国接回来。我在', 'entities': [('长辈', 'PER'), ('韩国', 'GPE'), ('爷爷', 'PER'), ('爷爷', 'PER'), ('姥姥', 'PER'), ('韩国', 'GPE'), ('姥姥', 'PER'), ('韩国', 'GPE')]}
{'text': '额滴神呐......明天要把这些从深圳搬回杭州，累死我吧[泪]', 'entities': [('深圳', 'GPE'), ('杭州', 'GPE')]}
{'text': '秀幸福啊。。。羡慕//@向前进军:壮壮很幸福啊！//@机缘际会:壮壮被养胖了。', 'entities': [('壮壮', 'PER'), ('壮壮', 'PER')]}
{'text': '还有8件事。北京，就快暂时说再见了。', 'entities': [('北京', 'GPE')]}
{'text': '#搜房会员独享优惠#感谢岁月让一只友谊的船，让我们找到了落帆的愿望，感谢小编微博的活动，让我找到了互动交友的家园；[给力]地址：http://t.cn/8kUaqGk', 'entities': [('会员', 'PER'), ('家园', 'LOC')]}
{'text': '#京东厨卫节#买烟机灶具绝对的选择老板电器(来自http://t.cn/8FdFy2D)', 'entities': [('京东', 'ORG'), ('老板电器', 'ORG')]}
{'text': '杀了我杀了我。。。都躲郊区来了你们还追来。。。。。泪泪泪泪我在鑫江希尔顿逸林酒店', 'entities': [('郊区', 'LOC'), ('逸林酒店', 'ORG')]}
{'text': '哪个男生，我骑车去把他腿撞断', 'entities': [('男生', 'PER')]}
{'text': '马//@阿茵菌:@热带以霖//@椰子yuria:啊啊啊啊//@JoJo武夫:强马！', 'entities': [('阿茵菌', 'PER'), ('JoJo武夫', 'PER')]}
{'text': '@于蕊茜这个应该也不远吧，嘿嘿', 'entities': [('于蕊茜', 'PER')]}
{'text': '这次考试最大的意外是碰到了以前学校教我们的老师，他先认出我的，15年没见过了，好开心。记得他是大学毕业到我们学校任课的，很帅，有才气，在学校的活动中，弹吉他唱，北方的狼，迷倒一大片女生，只是一年后，他读研离开了。如今他的依然有成熟男人的风采。我在:http://t.cn/zRVMLI0', 'entities': [('学校', 'ORG'), ('老师', 'PER'), ('大学', 'ORG'), ('学校', 'ORG'), ('学校', 'ORG'), ('女生', 'PER'), ('成熟男人', 'PER')]}
{'text': '看见前女友和她的新欢走在一起的时候，已经无处可躲了，只好硬着头皮上去打招呼哎呀，好久不见，你儿子都这么高了。இɷஇ', 'entities': [('前女友', 'PER'), ('新欢', 'PER'), ('儿子', 'PER')]}
{'text': '累死了。。。睡觉我在青岛鑫江希尔顿逸林酒店', 'entities': [('逸林酒店', 'ORG')]}
{'text': '#2013厦门购物节#祝小编天天开心，也祝贵博粉丝多到爆，越来越红火，感谢小编不断将惊喜带给大家，虔诚许愿，期待一份美好，希望微博人气越来越高！地址：http://t.cn/zQ9Wc73', 'entities': [('厦门', 'GPE'), ('小编', 'PER'), ('粉丝', ''), ('小编', 'PER')]}
{'text': '#落跑甜心单寒飞##陈翔##问妈妈好吗#一直觉得，陈翔活得像一幅写意山水画，从第一次在舞台上看到花瓣洒落，他静默独立的站在舞台上开始。颇为夸张的撞色在他身上定格的时候，小衫上身，往泼#自定义话题#墨布前一坐有戏了，写意人生。', 'entities': [('陈翔', 'PER'), ('妈妈', 'PER'), ('陈翔', 'PER')]}
{'text': '媒体揭秘360产品黑匣子：工蜂般盗取个人隐私信息！朋友们注意删除手机卫士和电脑杀毒与浏览器吧！http://t.cn/zYW6KHJ', 'entities': [('360产品', 'ORG')]}
{'text': '草你吗，跟里面的坑一样万恶，可恶的小笼包。哪里的死畜牲大便君人越来越冷漠大家都有老的一天是有因果轮回的宋灵姣夹夹夹生是天生畜生怒天气热了怎么办。。。。能说什么呢。。。。小小丸子童鞋转发微博', 'entities': [('宋灵姣', 'PER'), ('童鞋', 'PER')]}
{'text': '回复@大头周大头周:我送去卫生院的那个大伯有没有度过危险期才是最重要的//@大头周大头周:我看微博猪死了苗淹了。你肯定一晚没睡吧//@大头周大头周:情况怎么样了//@龙海新闻:赞亮哥~~[good]//@石码老板电器专卖店:遇上这样的天灾感觉人的生命是那么的渺小还好今晚救了6部车', 'entities': [('大伯', 'PER'), ('石码老板电器专卖店', 'ORG')]}
{'text': '生日粗卡啊蛋糕蛋糕蛋糕坐等更推更博偷笑一颗只为等尼萌萌的心生日快乐大家晚安，晚安，小妹晚安小妹生日快乐', 'entities': [('尼萌萌', 'PER'), ('小妹', 'PER'), ('小妹', 'PER')]}
{'text': '//@汪东城:看見了！這樣時尚又帥氣，你們説東哥hold著如何呢！！！', 'entities': [('汪东城', 'PER'), ('東哥', 'PER')]}
{'text': '我总是在想，我的记忆是不是活在长街的那头，而我的年轮死在长街的这头', 'entities': [('长街', 'LOC'), ('长街', 'LOC')]}
{'text': '支持！[围观][围观][围观]//@惠阳淡水一些事:音乐无限酒吧的暂別淡水告别之夜，这次愚乐活动后音乐无限就要开始重新装修了，支持。', 'entities': [('淡水', 'LOC')]}
{'text': '对@子琳Windy说：您好，我是山东塑料托盘的生产厂家，请问塑料托盘咱们公司能用到吗？', 'entities': [('子琳', 'PER'), ('山东', 'GPE')]}
{'text': '迅雷看看观影团年末送雷鸟手机！这样的活动给我惊喜的感觉~~~~!~!地址：http://t.cn/8k94x8z', 'entities': [('迅雷', 'ORG')]}
{'text': '郑多燕减肥舞腹部减肥健身操-视频-在线观看-播客-品善网http://t.cn/zHgkNbH', 'entities': [('郑多燕', 'PER')]}
{'text': '接受中醫藥緣雜誌訪問，帶埋個仔出鏡。我在:http://t.cn/zHDZ6Rz', 'entities': [('中醫藥緣雜誌', 'ORG')]}
{'text': '同志们，去香港读研好不好？', 'entities': [('香港', 'GPE')]}
{'text': '#影讯排排坐#奉俊昊执导的《雪国列车》今日曝光了首款中文海报和新版中文预告片，展现出强烈的科幻未来感及令人血脉喷张的视觉效果。据悉，影片有望年后引进中国内地。', 'entities': [('奉俊昊', 'PER'), ('中国', 'GPE')]}
{'text': '[花心]宜家的姐妹照越正！谂起〜[失望]//@肥嘟嘟的小白:@yyyyya__@好多公升眼泪仲有矮妹个衰女包，稳悟到你', 'entities': [('姐妹', 'PER')]}
{'text': '北京太阳宫足球场董育真是的菲菲堂真的可怜', 'entities': [('太阳宫足球场', 'LOC')]}
{'text': '有个熊孩子拿牙签搓破了眼睛，希望平安无事[蜡烛]', 'entities': [('熊孩子', 'PER')]}
{'text': '支持你噢//@我和雪琪结婚证:转发微博', 'entities': [('雪琪', 'PER')]}
{'text': '今晚听到泽哥的声音，感觉回到以前。感慨啊', 'entities': [('泽哥', 'PER')]}
{'text': '//@Jao-://@丶梯子:多一个人多一份力量，希望大家能帮忙转发、留意，好人一生平安，邓先生13822658683，跪谢。@创业家杂志@阿狸说到心坎的话@孙雅涵的漫画@简易管理学@创业家杂志@潮音乐@cy-ii@DIY实用手册@教你易经风水术官网@美文故事@几米漫画故事', 'entities': [('邓先生', 'PER'), ('创业家杂志', 'ORG'), ('阿狸', 'PER'), ('孙雅涵', 'PER'), ('创业家杂志', 'ORG'), ('教你易经风水术官网', 'ORG')]}
{'text': '【火炉吐鲁番】吐鲁番的别称是火洲（古属交河），因气候炎热而得名。唐代边塞诗人岑参诗：“暮投交河城，火山赤崔巍。九月尚淌汗，炎风吹沙埃...”。吐鲁番的夏天是出名的热，8月基本上每天的气温都在42摄氏度以上，火焰山的地面温度可以达到80至90摄氏度，有“沙窝煮鸡蛋”之说。', 'entities': [('吐鲁番', 'GPE'), ('吐鲁番', 'LOC'), ('火洲', 'LOC'), ('交河', 'LOC'), ('岑参', 'PER'), ('吐鲁番', 'GPE'), ('火焰山', 'LOC')]}
{'text': '卫生部发布老年人跌倒救助指南称要视情况处理http://t.cn/a1Kiu8（分享自@头条新闻）', 'entities': [('卫生部', 'ORG'), ('老年人', 'PER')]}
{'text': '我参与了@cgclub发起的投票【CGClub3D创新手绘大赛微博投票时间到啦！2】，我投给了"人鱼陈晓敏"这个选项。你也快来表态吧：http://t.cn/8kPuQ6p', 'entities': [('陈晓敏', 'PER')]}
{'text': '很好至少可以保证偶们可怜的球迷满腔热忱却被泼了一身冷水的情况再次发生。', 'entities': [('球迷', 'PER')]}
{'text': '台灣好＂食＂味！紅燒豚筋麵+超大杯多多綠這就是我愛台灣的原因之一', 'entities': [('台灣', 'GPE'), ('台灣', 'GPE')]}
{'text': '@在我想好下个名字前以此过渡@刘依依2013@Q8QL@勤奋的逆水行舟@菜刀锈V@痞子-浪子有人来砸场子，兄弟们看得过去吗？', 'entities': [('刘依依', 'PER'), ('痞子', 'PER'), ('浪子', ''), ('兄弟们', 'PER')]}
{'text': '#钟汉良#[爱你]//@明茶秋水:#20040911快乐大本营#这期竟然有完整版了！！！#钟汉良#', 'entities': [('钟汉良', 'PER'), ('明茶秋水', 'PER'), ('快乐大本营', 'ORG'), ('钟汉良', 'PER')]}
{'text': '[good][good][good]意大利斑马与驴发生“爱情”产下“斑驴”……', 'entities': [('意大利', 'GPE')]}
{'text': '刚看了《天天有喜》，演得不错，赞下主演！@陈浩民benny@穆婷婷Monica@譚耀文几位主演表跑，奖状收起，番茄走你~#三色番茄天天有喜#观看地址→_→http://t.cn/zHseuue（来自@360影视，中国最全的影视网站）', 'entities': [('主演', 'PER'), ('陈浩民', 'PER'), ('穆婷婷', 'PER'), ('譚耀文', 'PER'), ('主演', 'PER'), ('中国', 'GPE')]}
{'text': '《美日等国高价进口中国非转基因大豆：既吃又做药》http://t.cn/8kKIZUa', 'entities': [('日', 'GPE'), ('中国', 'GPE')]}
{'text': '《美女列车长2》画面上相比前作并有很大的改进，在场景方面也要比前作增加许多，从迈阿密海滩到大峡谷，从纽约市道纳什维尔，从阿拉斯加到幽灵鬼怪之地，丰富多样的场景能让人体验到更多的美国本土风情。下载地址：http://t.cn/zT5Sopd', 'entities': [('美女', 'PER'), ('迈阿密海滩', 'GPE'), ('大峡谷', 'LOC'), ('纽约市', 'GPE'), ('纳什维尔', 'GPE'), ('阿拉斯加', 'GPE'), ('幽灵鬼怪之地', 'LOC'), ('美国', 'GPE')]}
{'text': '陈雨奇葩的世界什么时候都饿的人两位高富帅玩完又来簋街吃饭。。。。。四个人吃完的残局。。。困死了。回家睡觉。。', 'entities': [('陈雨', 'PER'), ('高富帅', 'PER'), ('簋街', 'LOC')]}
{'text': '心情不好有点郁闷//@宇晗道长_:怎么了', 'entities': [('宇晗道长', 'PER')]}
{'text': '[哈哈][哈哈][哈哈][哈哈][哈哈][哈哈][哈哈]//@雷蒙尹:[哈哈]//@zippppi:[哈哈]//@空澈妖灵:SOSWEET[爱你]//@蝶伤情-蓄头毛ing:以后我的孩子一定会像后几个那样懂事…//', 'entities': [('雷蒙尹', 'PER')]}
{'text': '感谢亲爱的你们，求婚成功@微笑的小唐菜@华丽的冒险2010@菜菜的围脖@xzz119@笨kitty@土豆讨厌猴子', 'entities': [('小唐菜', 'PER'), ('kitty', 'PER')]}
{'text': '//@大力做大力愛:【《我的故事·我的歌》侧田】哈哈，真系好笑！笑到我肚痛！[哈哈][哈哈]', 'entities': [('侧田', 'PER')]}
{'text': '[话筒]//@徐森洁:@_丁满爱蓬蓬', 'entities': [('徐森洁', 'PER'), ('丁满', 'PER'), ('蓬蓬', 'PER')]}
{'text': '【微博客户端完美支持iOS7啦~！】微博iPhone客户端新版发布，全面支持苹果iOS7系统，完美演绎简约设计风格；优化VoiceOver语音辅助功能，无障碍获取信息。赶快下载体验吧！AppStore下载：http://t.cn/zOZGnnD', 'entities': [('苹果', 'ORG')]}
{'text': '【西藏美景】拿任何一位倾国美女来比羊湖都是失败的，因为它的每一笔线条都太柔美，以至于照片几近于失真。在她面前，没有人大声招摇，她的美足以让一切喧嚣宁静。山脚下，离湖最近的是个红衣喇嘛，他面对着湖，看不到他的面容和年龄，红尘俗世离他很远，眼里是那片湖，心中也是，那就是他修的禅。', 'entities': [('美女', 'PER'), ('羊湖', 'LOC')]}
{'text': '我的大姨妈噢，肚子忒痛了[泪流满面][泪流满面][泪流满面]', 'entities': [('大姨妈', 'PER')]}
{'text': '第一次认真地看足球赛，终于恒大赢了中国足球雄起赞赞赞太棒了耶耶耶我在', 'entities': [('恒大', 'ORG'), ('中国', 'GPE')]}
{'text': '@浙江大学红色寻访at鲁迅故里：从百草园到三味书屋，先生曾经在作品中提到，家道中落让他提早体会了生活的疾苦，在父亲患病的时候，常常是每天来往于家、当铺以及药铺之间，从周家老台门到新台门，世事变迁，世态炎凉……', 'entities': [('浙江大学', 'ORG'), ('鲁迅故里', 'LOC'), ('百草园', 'LOC'), ('三味书屋', 'LOC'), ('先生', 'PER'), ('父亲', 'PER'), ('当铺', 'LOC'), ('药铺', 'LOC'), ('周家老台门', 'LOC'), ('新台门', 'LOC')]}
{'text': '丽江束河古镇，我住的宾馆', 'entities': [('束河古镇', 'LOC'), ('宾馆', 'LOC')]}
{'text': '领导也是人，也是有私心与一般人的弱点，有感情因素，倘只停留在干活层面不交流，那么领导会觉得既然公事公办，那么公司已经为你的工作成果支付了工资与成本，又何必谈其他的。', 'entities': [('领导', 'PER'), ('领导', 'PER'), ('公司', 'ORG')]}
{'text': '很不爽的吻戏啊啊啊啊啊啊啊怒怒泪泪泪男演员ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ爪机新壁纸换起来', 'entities': [('男演员', 'PER')]}
{'text': '胡劳斯昨儿生日快乐九班孩子是不是格外可爱胡劳斯快来爱九班吧依依', 'entities': [('胡劳斯', 'PER'), ('孩子', 'PER'), ('胡劳斯', 'PER'), ('九班', 'ORG')]}
{'text': '最适合我的英文名是【amy】，涵义是最心爱的人，可爱的。@熊桐欣，@因为是你_____天天，@半岛夏暖丶你也来【取个适合你的英文名】吧，很简单，输入中文名就可以啦！测试地址>>http://t.cn/zRXn4gE', 'entities': [('amy', 'PER'), ('熊桐欣', 'PER'), ('天天', 'PER'), ('半岛夏暖', 'PER')]}
{'text': '建行，招行温州分行10%的不良贷款差不多算次贷危机了！', 'entities': [('建行', 'ORG'), ('分行', 'ORG')]}
{'text': '【老北京炸酱面】作为北京最富特色的小吃，跟大家分享作法：1、把老抽和黄酱倒入一个大碗内，然后加入150毫升清水用筷子慢慢调匀；京葱切成碎末备用2、炒锅内倒入比炒菜更多的油烧热，油热后放入京葱末翻炒半分钟后倒入肉末一起翻炒至变色脱生，然后倒入调匀的黄酱用最小火慢慢翻炒78分钟即可。', 'entities': [('北京', 'GPE'), ('北京', 'GPE')]}
{'text': '//@G_季总://@Happy张江:【轮流发生性关系】我的理解是：因女孩性欲旺盛，小天一和小伙伴们排队和她PiaPiaPia，也就是说，这是起群p事件，即不是强奸，也不是轮奸，不算犯罪。', 'entities': [('季总', 'PER'), ('张江', 'PER'), ('女孩', 'PER'), ('小天一', 'PER'), ('小伙伴们', 'PER')]}
{'text': '//动漫时尚街:Q版李润成~~可不可以不要这么帅这么Q#城市猎人#-原文地址：http://t.cn/adQ1S3', 'entities': [('动漫时尚街', 'ORG'), ('李润成', 'PER'), ('猎人', 'PER')]}
{'text': '我在台湾人道素菜：黑美人奶茶味道很浓郁蛋挞超好吃已经被窝消灭了http://t.cn/zlt9Tt3', 'entities': [('台湾', 'GPE'), ('黑美人', 'ORG')]}
{'text': '我的家长哈尔滨不知道是咋回事，就要不好好修桥，要不修完就塌，要不修一半发现图纸看错了，留一半桥在那儿杵着，等谁跳水去呢？我在:http://t.cn/zjIM1WO', 'entities': [('哈尔滨', 'GPE'), ('桥', 'LOC'), ('桥', 'LOC')]}
{'text': '哈哈哈哈哈哈吃布丁的维尼熊没兴趣，起来，我不厚道的笑了宋晚晚起开哈哈', 'entities': [('维尼熊', 'PER'), ('宋晚晚', 'PER')]}
{'text': 'lmissyoumm[害羞][爱你]//@朴信惠:大家好～～^_^，好久不见，大家都还健康吧～？我现在在努力的拍摄继承者们中～～～，韩国的天气变的很冷中国的怎么样啊？！，大家要小心不要感冒哦～～我想你们～～～！！！', 'entities': [('朴信惠', 'PER'), ('韩国', 'GPE'), ('中国', 'GPE')]}
{'text': '@天煞孤星鱼@金山的蒙蒙100@严之吟转发微博', 'entities': [('天煞孤星鱼', 'PER'), ('金山的蒙蒙', 'PER'), ('严之吟', 'PER')]}
{'text': '7月28日，吉林永吉县道口上几节火车货车车厢被洪水冲倒，另有数节车厢被洪水从几百米外的火车站内冲出来的，横在路上。7月28日凌晨，吉林省永吉县遭遇自有水文气象纪录以来从未遇到过的特大降雨，全县受灾人口约15万人，已发现13具遇难者遗体，另有6人失踪。.jpg', 'entities': [('永吉县', 'GPE'), ('永吉县', 'GPE'), ('全县', 'GPE')]}
{'text': '//@病獣:哦哦哦哦——好久没看到的孩子O<-<糟困什么时候画画莫格啊【喂', 'entities': [('孩子', 'PER')]}
{'text': '发表了一篇转载博文《[转载]穿梭潼关古城的古与今》-http://t.cn/zQb8WWp', 'entities': [('潼关古城', 'LOC')]}
{'text': '//@徐晓菲://@琳家小敉:转！//@海淀的彩翼儿童美术://@清水吟香一小猴子心心://@马伊琍://@薛晓路:扩散！//@六六:速转！//@绝版魏晋://@袁裕来律师:转发微博', 'entities': [('徐晓菲', 'PER'), ('海淀', 'GPE'), ('儿童', ''), ('马伊琍', 'PER'), ('薛晓路', 'PER'), ('律师', 'PER')]}
{'text': '以后天天刮。//@厦门街头巷尾:涨姿势了，100或20万。。。//@流川家的猫：应该是真的…这个版本的中奖发票就两个中奖额…100或者20万。赶紧带身份证去地税吧…//@厦门地税:消费39元，中奖20万，真的很励志啊！[花心][good]', 'entities': [('巷尾', 'LOC'), ('流川家的猫', 'PER'), ('地税', 'ORG')]}
{'text': '南越王墓博物馆，不错！陪葬品陪多[嘻嘻][嘻嘻]', 'entities': [('南越王墓博物馆', 'PER')]}
{'text': '咸阳北发往各县区的长途汽车安全带大部分都坏掉了。上车后让系上安全带。拿起来一看各种无能为力。这个设备损坏还要系安全带。要闹哪样呢？@咸阳交警官方微博@今日咸阳该不该维护维护呢？我在:http://t.cn/zjrdYhe', 'entities': [('咸阳', 'GPE'), ('县区', 'GPE'), ('交警', 'PER'), ('咸阳', 'GPE')]}
{'text': '【韩寒经典语录】如果现在这个时代能出全才，那便是应试教育的幸运和这个时代的不幸。如果有，他便是人中之王，可惜没有，所以我们只好把“全”字人下的“王”给拿掉。时代需要的只是人才。', 'entities': [('韩寒', 'PER')]}
{'text': '酷啊，我明天一定要去小特，我们来啦哈哈丫头哒哒', 'entities': [('小特', 'LOC'), ('丫头', 'PER')]}
{'text': '@陈苏丹sudan@邓远清JENNY@大王二彤_', 'entities': [('陈苏丹', 'PER'), ('JENNY', 'PER')]}
{'text': '//@安大略省旅游局微博:#安大略省旅游摄影大赛#转发参赛作品彩虹桥上有彩虹', 'entities': [('安大略省旅游局', 'ORG'), ('安大略省', 'ORG'), ('彩虹桥', 'LOC')]}
{'text': '[good]//@小叶同学167:[哈哈][哈哈][哈哈][哈哈]', 'entities': [('小叶同学', 'PER')]}
{'text': '【职场菜鸟十大标志】1、只会踏踏实实地做具体的工作；2、不会踏踏实实地工作；、瞧不起上司；4、崇拜上司；5、容易被激发、被感动、被忽悠；6、甘当云梯默默无闻；7、习惯忍让；8、锋芒毕露；9、排斥关系；10、知无不言言无不真。职场中的你有中了几个？。#鹏诺心语#', 'entities': [('上司', 'PER'), ('上司', 'PER'), ('鹏诺', 'PER')]}
{'text': '“庖丁解牛”这个故事想必大家都不陌生：厨师在分割一头壮牛之前，前期潜心钻研牛体构造，把屠刀在磨刀石上反复打磨锋利，然后深吸一口气，目测下刀的基准尺寸，再用手找准下刀的部位，工作中要想获得高效率，工作前细致周到的准备是必不可少的。', 'entities': [('厨师', 'PER')]}
{'text': '略微长版的灰色T恤，以可爱的娃娃logo为亮点，搭配上粉红色的蓬蓬薄纱裙，真是甜美到不行，不规则的裙摆随风飘曳，露出的修长小腿在视觉上修长了下半身。http://t.cn/aeqq4R', 'entities': [('娃娃', 'PER')]}
{'text': '姐是傻、但也没有傻到这份上吧?没空和你墨迹！哦、对了！你纯洁你漂亮你资本够大、那也请你搞清楚状况吧、贱人、姐累的、搞出那么多事干嘛?不知道姐正在努力学习哦？你这种见谁都想艹上一脚的孩子、木有出息啊、姐就不陪你瞎折腾了、不对！是从来没有和你交际过、你老慢慢玩[good][good][可怜][可怜]', 'entities': [('姐', 'PER'), ('姐', 'PER'), ('姐', 'PER'), ('孩子', 'PER')]}
{'text': '帮推//@朱萧木:再推一次，就耽误您三分钟，对练英文也很有帮助，我准备背下来。//@朱萧木:非常牛逼的视频！讲清楚了这三个关于资本主义的流言。感谢@胥瑞琦翻译。弘扬自由意志主义，人人有责~', 'entities': [('朱萧木', 'PER'), ('朱萧木', 'PER'), ('翻译', 'PER')]}
{'text': '欧巴！李敏镐啊！我是被他的笑容所迷上的呢！快乐大本营游韩国的时候！[爱你][爱你][哈哈]', 'entities': [('欧巴', 'PER'), ('李敏镐', 'PER'), ('快乐大本营', 'ORG'), ('韩国', 'GPE')]}
{'text': '职场的人际关系其实也是社会的缩影，你待人如何，别人心里自然会有一杆秤衡量的。那么在你需要帮助的时候，那些正直友善的同事往往可以起到不可低估的作用。', 'entities': [('正直友善的同事', 'PER')]}
{'text': '不希望放假//@风行网:你们公司放了没？文艺公司员工状态：旅游自拍晒福利；普通公司员工状态：老板请客下午茶；二逼公司员工状态：一脸苦逼在加班。。。(转)', 'entities': [('风行网', 'ORG'), ('员工', 'PER'), ('员工', 'PER'), ('老板', 'PER'), ('员工', 'PER')]}
{'text': '去吃的//@尐胖釨_nancy:小蚊子晚上去吃火锅不？明天公司又要吃饭了，说是中秋节，你不会休息吧[失望]//@尐蚊釨_:好恶心啊！小胖子你口味好重。//@尐胖釨_nancy:@尐蚊釨_去不？', 'entities': [('尐胖釨', 'PER'), ('小蚊子', 'PER'), ('公司', 'PER'), ('尐蚊釨', 'PER'), ('小胖子', 'PER'), ('尐胖釨', 'PER'), ('尐蚊釨', 'PER')]}
{'text': '第一次见到泥马一辆车天窗居然能同时钻出2个人来。太牛逼了，来不及拍照那车就跑了[伤心]都怪@淘宝达人_王小二YeHa开车技术太差！[右哼哼]@小米Stephy', 'entities': [('淘宝达人', 'PER'), ('王小二', 'PER')]}
{'text': '@潜海的兔之@只爱吃草的兔子@妮妮陈太太@bingleixueyuan@昶叁少@陈豪WaHoo@豆儿tx@浩瀚的苍穹1984//@谁家的孩子cc:亲们，帮忙投一票哦[可爱][爱你][鼓掌][鼓掌][太开心][太开心][亲亲][害羞][害羞]//@Rick警长:同志们，朋友们，屌丝能否逆袭都靠你们手中的一票啦。哈哈哈哈[哈哈]', 'entities': [('陈太太', 'PER'), ('昶叁少', 'PER'), ('陈豪', 'PER'), ('孩子', 'PER'), ('警长', 'PER'), ('同志们', 'PER'), ('朋友们', 'PER'), ('屌丝', 'PER')]}
{'text': '[给力]其实对方不喜欢你，你再怎么追也没用，对方喜欢你，根本不需要挖空心思去追。或许真有一天他被你的诚意所打动，可最终大多还是会分手的。-----因为爱情不是感动，你不是他心目中的理想伴侣，即使一时接受你，将来碰上他心仪的那一位，一样会离开你。', 'entities': [('理想伴侣', 'PER')]}
{'text': '[哈哈]//@史上第一最最搞:慢点吃，不着急[嘻嘻]//@Shmily安安:……这尼玛才是吃货', 'entities': [('Shmily', 'PER')]}
{'text': '一个男人说没有时间，只是对你没有时间而已。一个男人说不想结婚，只是不想和你结婚而已。一个男人不是不喜欢谈情说爱，只是因为你不是那个对的人而已。——蔚蓝《路途遥远，我们在一起吧》http://t.cn/8FTHO95', 'entities': [('男人', 'PER'), ('男人', 'PER'), ('男人', 'PER')]}
{'text': '#社会新闻#【重庆8旬老人春节露宿女儿家门外4天3夜】1月26日，幺儿媳按之前签订的协议，将何爷爷送到小女儿家赡养，不料小女却不接纳，无奈老人只好在小女儿家门口楼道上睡了4天3晚。令人寒心的是目前几个子女都不愿去接父亲回家。昨日，浸水社区居委会主任杜长其透露，他们已将老人送往通惠医院安置。', 'entities': [('8旬老人', 'PER'), ('女儿', 'PER'), ('幺儿媳', 'PER'), ('何爷爷', 'PER'), ('小女儿', 'PER'), ('小女', 'PER'), ('老人', 'PER'), ('家门口楼道', 'LOC'), ('子女', 'PER'), ('父亲', 'PER'), ('杜长其', 'PER'), ('老人', 'PER'), ('通惠医院', 'ORG')]}
{'text': '【跟孩子聊天也是个技术活（四）】不要“否定”，只要“同理”。大人跟孩子聊天，很容易发生的一个状况，就是大人常常喜欢否定孩子的感受。当孩子说“自然课无聊死了”的时候，比较好的方式是回答：“喔，自然课很无聊啊，你可以告诉我是什么让你觉得很无聊吗？”而不是否定他的感受。', 'entities': [('孩子', 'PER'), ('大人', 'PER'), ('孩子', 'PER'), ('大人', 'PER'), ('孩子', 'PER'), ('孩子', 'PER')]}
{'text': '我想说我不是怕累我是真的不习惯，我在三河一中累的跟神经病似的的时候我也能活的好好的可是现在真的很不习惯有一种想快都快不起来的感觉。我在:http://t.cn/8kZewVI', 'entities': [('三河一中', 'ORG')]}
{'text': '【为他人着想激发创造力】美国《个性和社会心理期刊》上的一项新研究显示：当人们为其他人考虑或工作时，会用一种更加抽象、范围更广的方式进行思考，从而开创了新的创意路径。他们能从为他人提供的好处中获得更多灵感。因此，我们平时多为他人着想一些，可能会获得意想不到的创造力。', 'entities': [('美国', 'GPE'), ('个性和社会心理期刊', 'ORG')]}
{'text': '今天我看到有人出售孔雀，还说可以吃，这个做个解释，泸州的警察们可知道！', 'entities': [('泸州', 'GPE'), ('警察们', 'PER')]}
{'text': "@红美商城官方微博@红美商城-苏州站@邱邱抹茶@小米子小样@羽墨丶月这个还不错'iphone5求爱国", 'entities': [('红美商城', 'ORG'), ('红美商城-苏州站', 'ORG'), ('邱邱抹茶', 'PER'), ('小米子小样', 'PER'), ('羽墨丶月', 'PER'), ('iphone5', 'ORG')]}
{'text': '发现田馥甄的『还是要幸福』很好听，推荐大家，特别是疲惫的时候，有一股宛如清泉的声音，很赞！', 'entities': [('田馥甄', 'PER')]}
{'text': '1545年4月28日，朝鲜将军、民族英雄李舜臣诞生。直至在1598年11月19日在露梁海战中壮烈殉国，他都以从不动摇的爱国心和超凡的战略战术以及超越生死的英雄气概，取得了23战全胜的辉煌战果，成功地捍卫了祖国和民族的安全与尊严。在他死后被授予了“忠武公”的称号。', 'entities': [('朝鲜', 'GPE'), ('李舜臣', 'PER'), ('露梁', 'GPE'), ('祖国', 'GPE'), ('忠武公', 'PER')]}
{'text': '独孤求败算什么？东方不败算什么？俺在#三国来了#中，升到了74级，并打造了一支梦之队！不服就来比划比划~http://t.cn/zOVoruA', 'entities': [('独孤求败', 'PER'), ('东方不败', 'PER')]}
{'text': '扩散[话筒]//@任志强:换官之后能解决吗？//@徐小平://@声音法治周刊:要转到多少，河北方面才会回应？', 'entities': [('任志强', 'PER'), ('徐小平', 'PER'), ('声音法治周刊', 'ORG'), ('河北', 'GPE')]}
{'text': '额，浪浪，你太绝了哈哈哈哈丫头哒哒看看你的手机，反正我的是这个', 'entities': [('浪浪', 'PER'), ('丫头', 'PER')]}
{'text': '我受不了装傻的人，我是狮子座苏歆我受不了我自己，我是双子座我受不了沒有常識的人，我是水瓶座', 'entities': [('苏歆', 'PER')]}
{'text': '#微博桌面#1.3Beta升级了哦~~你现在可以在桌面上加关注、管理粉丝了；且重要信息有气泡提醒，更加醒目；截图功能也全新出场，能涂鸦写字划框框；本期还全面支持微博主站的各种表情，让你尽情表达自己；另外增加了提取对话消息的快捷键；怎么样？Hold住没？Hold住了就吼一声吧~下载：http://t.cn/aKLMPn', 'entities': [('粉丝', 'PER')]}
{'text': '//@星座宝典:超简单的蝴蝶结DIY，姐妹们学起来[跳舞花]@潮饰女王', 'entities': [('星座宝典', 'PER'), ('姐妹们', 'PER'), ('女王', 'PER')]}
{'text': '5.22到国美购海尔，有补贴才更high!好活动呀，给力的商家，必须支持，希望以后多多办活动跟我们互动哈[花心]..地址：http://t.cn/Rvwo4Yh', 'entities': [('国美', 'ORG'), ('商家', 'ORG')]}
{'text': '亲爱的，我太喜欢这个了亲亲我能再矫情点不当我看到这个时，我高兴的不知道怎么好了，不知所措啊要不是公共场合，我真想给你一个我的香吻爱你，哈哈嘻嘻嘻嘻丫头哒哒我在', 'entities': [('丫头', 'PER')]}
{'text': '【金陵图书馆南京白局宣讲会】http://t.cn/zQqJ7lx我们的南京白局深受小朋友的欢迎哦易学易懂从小做起都来传承我们南京的独特世界非遗吧！', 'entities': [('南京白局', 'GPE'), ('南京白局', 'GPE'), ('小朋友', 'PER'), ('南京', 'GPE')]}
{'text': '//@高晓松:呵呵好莱坞的extra群众演员演戏70刀一天，被政府雇佣钓鱼执法100刀一天，演的极逼真[泪]//@加州招待所暂住:这里报纸报道过，一不知深浅的华人，在停车场摇下车窗同主动搭讪的米国钓鱼女警玩笑两句，车钥匙还没拔就被逮捕，最后为了不留案底，交几千罚款了事。', 'entities': [('高晓松', 'PER'), ('好莱坞', 'LOC'), ('群众演员', 'PER'), ('政府', 'ORG'), ('加州', 'PER'), ('米国', 'GPE'), ('女警', 'PER')]}
{'text': '欣赏学习！[灌水表情]——看到薛英杰的博文《挚中必固》有感而发的评论。http://t.cn/zRxG5Gq', 'entities': [('薛英杰', 'PER')]}
{'text': '#随手拍举报垃圾短信#[话筒]抵制垃圾短信，人人有责！我通过360手机卫士举报了11条垃圾短信，获得了"反垃圾义士LV3"的头衔~[得瑟]人人为我，我为人人！为了你我手机的安宁，赶快安装@360手机卫士，跟我一起举报垃圾短信吧！[心]下载地址：http://t.cn/zjzcTkg', 'entities': [('360', 'ORG'), ('360', 'ORG')]}
{'text': '我在你隔壁宿舍哈哈哈，本来想要去探访一下何主席的，没想到何主席不在，老实交代！中午死哪潇洒去了@思雨儿呀[挖鼻屎]', 'entities': [('宿舍', 'LOC'), ('何主席', 'PER'), ('思雨儿', 'PER')]}
{'text': '我们家爱你爱你丫头哒哒夏至不再来谷梦瑶闷死的鱼我在', 'entities': [('丫头', 'PER'), ('谷梦瑶', 'PER')]}
{'text': '有谁知道什么情况？东西大道被包围了，', 'entities': [('东西大道', 'LOC')]}
{'text': '//@代悦新闻社:【节目现场③】@代悦719在《周日我最大》节目录制现场', 'entities': [('代悦新闻社', 'ORG')]}
{'text': '亲@bittertang@FL727@阿不阿布的小窝#高笑美情人节活动#杨贵妃和唐玄宗的爱情故事原来是这样哦~你不想了解吗？@3位好友分享有机会获得高笑美情人节礼盒！奖品获得者在微博晒出高笑美礼盒后，更有机会获得携程旅行券哦~http://t.cn/8F7dIFd', 'entities': [('bittertang', 'PER'), ('杨贵妃', 'PER'), ('唐玄宗', 'PER'), ('好友', 'PER')]}
{'text': '你不必和因果争吵，因果从来就不会误人。你也不必和命运争吵，命运它是最公平的审判官。', 'entities': [('审判官', 'PER')]}
{'text': '41352//@爱改名的人:好好玩，小伙伴们都来玩一玩吧[哈哈][哈哈]@Bla-Qin@晨读班宣传委员-笑笑@DD家的芃芃@JIA-CSY柿子@JIA_泰勒Fans@麦子千@磨叽磨叽鳖鳖龟艾小丫@吴以伦比de冬瓜银and杰伦fans@橡皮筋杀手针米猪倪爱苏打阿茜@杨小冬这个名字居然被人抢了（排名按姓氏笔画[偷笑]）', 'entities': [('小伙伴们', 'PER'), ('宣传委员', ''), ('泰勒', 'PER'), ('杰伦', 'PER'), ('杀手', ''), ('杨小冬', 'PER')]}
{'text': '从小到大如果我是一个乖小孩？如果我现在岁？假如我出现在小学的毕业典礼？突然梦醒在初中的三班？时光倒流在去年的夏天？任何一个转折点都可以让你幸福对，就是在讲你。想让你得到安稳������', 'entities': [('小孩', 'PER'), ('小学', 'ORG'), ('初中', 'ORG'), ('三班', 'ORG')]}
{'text': '这个活动还是不错//@观澜而索源:作为E粉们要多多关注，还能省钱，支持支持！//@北京汽车E系列:恭喜小E的“E系列三厢购置税减半”活动在新浪微博汽车行业7月活动传播力排名中跻身前十！感谢粉丝们的热情参与，今后小E会带给朋友们更有趣、更惊喜的活动哦~[爱你]', 'entities': [('粉们', 'PER'), ('北京', 'GPE'), ('新浪', 'PER'), ('粉丝们', 'PER'), ('朋友们', 'PER')]}
{'text': '[哈哈]//@水木年华杰：小小支持一下杨洋，至少快乐女声里，还有个声音还像女声。', 'entities': [('杨洋', 'PER'), ('快乐女声', 'ORG')]}
{'text': '勾着手臂只不过是礼仪，从心理学的角度讲，只有手心叠在一起才是真正的相通。手牵手比分享一张床还意义重大。——林燕妮《最大诱惑》', 'entities': [('林燕妮', 'PER')]}
{'text': '阿真十九岁了耶零点祝福噢快乐快乐爱你思密达生日快乐木马没有雨哥的陪伴这一天你要玩的开心玩的尽兴@鮮橙lEE[嘻嘻][阴险][花心]我在:http://t.cn/8k58VqE', 'entities': [('阿真', 'PER'), ('雨哥', 'PER'), ('鮮橙lEE', 'PER')]}
{'text': '[围脖][围脖]迎接新年的第一场雪!!!![雪][雪人][雪人][雪]暖暖的[温暖帽子][手套]@小鸡chao快跑@吴双虎-@@敏敏-eva@Bobo王@大寳白勺小寳@dalin琳Y@范儿姐00@街区摄影-菲@MM_猫猫@Zz傻丫头', 'entities': [('吴双虎', 'PER'), ('范儿姐', 'PER'), ('傻丫头', 'PER')]}
{'text': '视金钱如粪土的清高之士，他们能不食人间烟火，采天地之灵气，吸日月之精华？虽说女孩子爱上一个男孩子的先决条件不见得是金钱，但是男孩子要追到心仪的女孩子难免要花钱，而且是花上不少的钱，如今小学生都喊着做中国的比尔．盖茨，可见金钱的魅力，女孩鬼精似的，看看追她们要多少钱？吓你一跳！', 'entities': [('女孩子', 'PER'), ('男孩子', 'PER'), ('男孩子', 'PER'), ('女孩子', 'PER'), ('小学生', 'PER'), ('中国', 'GPE'), ('比尔．盖茨', 'PER'), ('女孩', 'PER')]}
{'text': '现在的自己还在感冒又想起姥姥做得疙瘩汤妈妈的努力自己的运气有了机会在异国读高中喉咙疼着在家呆着啃着一股子不争气但多想喝一口姥姥做的汤可是能做的还是好好看书吧明天无论如何得去学校啊太阳', 'entities': [('姥姥', 'PER'), ('妈妈', 'PER'), ('异国', 'GPE'), ('高中', 'ORG'), ('姥姥', 'PER'), ('学校', 'ORG')]}
{'text': '怎么办姑娘生日快乐哈。。。。让尜彩虹好好给你过生日。。我在', 'entities': [('尜彩虹', 'PER')]}
{'text': '小狮子问母狮子：“妈妈，幸福在哪里？”母狮子说：“幸福就在你的尾巴上啊。”于是，小狮子不断追着尾巴跑，但始终咬不到。母狮子笑道：“傻瓜！幸福不是这样得到的。只要你昂首[雪花]向前走，幸福就会一直跟随着你。”~~', 'entities': [('妈妈', 'PER')]}
{'text': '哩部老爷机后生唔识玩，只适合老野玩[泪][泪][泪]', 'entities': [('老野', 'PER')]}
{'text': '//@囧事搜一搜:哈哈，资深姐，你微薄真是太给力了啊!', 'entities': [('资深姐', 'PER')]}
{'text': '抽到吧吴小公民的微博鼓掌鼓掌', 'entities': [('公民', 'PER')]}
{'text': '我又不能保证签收快递滴是本人！收件人木有拿到东西关我什么事？！帮忙还要背黑锅？！看来好人不能当丫！神马破事！', 'entities': [('收件人', 'PER')]}
{'text': '哈尔滨…南北差异啊…//@四夕月厶是眼神真诚的:长沙[泪]', 'entities': [('哈尔滨', 'GPE'), ('长沙', 'GPE')]}
{'text': '有些人不是离开了就能不爱了，不是不见了就能忘记了，不是放手了就能不痛了，我徹底离开了那个有你在的城市，不再经过那个曾经一起走过的路口，甚至有一段时间徹底断了你的消息，卻在最后的最后，发现自己还是爱…这才明白，原來，爱情不是离得开，就能不爱的。', 'entities': [('城市', 'GPE'), ('路口', 'LOC')]}
{'text': '【秋天，到草原去撒欢】不止一次去过草原，每到秋高气爽时，最想去的地方还是草原。蓝天白云，还有金灿灿的草甸子，让整日喧闹的心沉静下来。只有当你行走在那里，呼吸着牧区的空气，看着那样的天与地，你才会明白牧人的心胸醇厚宽广的道理，才会明白草原白酒的醇美，才能听得懂蒙古人的歌。', 'entities': [('蒙古人', 'PER')]}
{'text': '宁波海曙苗芳清颜美容工作室回复黎雅思亲，去之前可以预约下呢黎雅思那我已经做到了抱抱宁波海曙苗芳清颜美容工作室回复黎雅思亲，只要转发微博关注我们个好友就可以了。', 'entities': [('苗芳清颜美容工作室', 'ORG'), ('黎雅思', 'PER'), ('黎雅思', 'PER'), ('苗芳清颜美容工作室', 'ORG'), ('黎雅思', 'PER'), ('好友', 'PER')]}
{'text': '感觉又到追巡演的日子！今天我们主场，你只管负责帅！我们负责花痴！@白举纲', 'entities': [('白举纲', 'PER')]}
{'text': '说出来，有效的沟通//@安东尼写给不二的情书:有道理[赞]', 'entities': [('安东尼', 'PER')]}
{'text': '等有资格结婚了我要嫁给一个很平易近人的男人他没有大大的啤酒肚没有地中海似的大光头没有鸡毛蒜皮都计较的小心眼也没有莫名其妙就爆发的坏脾气他要喜欢运动充满男子气他要喜欢唱歌就算走调让我哭笑不得他要捧着我的脸说娶到你真是我的福气（转）', 'entities': [('男人', 'PER')]}
{'text': '我刚刚参与了"建行送金接龙热抢"活动，一起来排队吧！给力年终奖在等你哦！http://t.cn/8k9pxqQ', 'entities': [('建行', 'ORG')]}
{'text': '我也觉得雷明挖鼻屎我也觉得不公平', 'entities': [('雷明', 'PER')]}
{'text': '[礼花]【喜-报】：你的帐号己被后台筛选为当日双禮之星的用戶，速登入：【http://t.cn/aOvJiz】査收[礼物]←Uq1', 'entities': [('用戶', 'PER')]}
{'text': '#黄埔分享#【商场三流】1、“一流企业家做人不做事，二流企业家做人又做事，三流企业家不做人只做事。”2、“一流商人是精明加厚道，二流商人是精明加精明，三流商人是厚道加厚道。”3、“一流企业做文化，二流企业做品牌，三流企业做项目。', 'entities': [('黄埔', 'GPE'), ('商人', 'PER'), ('商人', 'PER'), ('商人', 'PER')]}
{'text': '张馨予推荐减肥美容的柠檬水杯上架拉。大家自己淘宝拍噢。并备注上喜欢的颜色。http://t.cn/8kAUSj2', 'entities': [('张馨予', 'PER')]}
{'text': '说句文艺的：今日分别不说珍重，明朝重聚必贺成功！说句实在的：希望我能当你们孩子的干妈！//@卡葉CC:见与不见的时候，心都紧紧连着，我相信这对于我们只是开始，且行且珍惜//@可可可乐_冰:最美的青春遇到你们，是我最幸运的事，愿我们永远像花儿一样美丽……', 'entities': [('孩子', 'PER'), ('干妈', 'PER')]}
{'text': '财经政法。。。豁出去了。', 'entities': [('财经政法', 'ORG')]}
{'text': '室内设计师之路|我们坚持一条不寻常的路，创新环保人性！_室内设计师之路http://t.cn/zO9c2WT', 'entities': [('室内设计师', 'PER'), ('室内设计师', 'PER')]}
{'text': 'yes茶餐厅加V啦转发送iPadmini好想呀，支持。转走了！！~!~!地址：http://t.cn/8sVdSZV', 'entities': [('茶餐厅', 'LOC')]}
{'text': '今天，阳历农历，我们家的小公主出生了，斤，多么的可爱啊，小姑爱死你了亲亲亲亲我在', 'entities': [('小公主', 'PER'), ('小姑', 'PER')]}
{'text': '今天@gladysbb夫妇来看大乖啦，给大乖买了好多吃的（还有一大袋大米），还给我带了除菌洗手液，水果，在这里感谢@gladysbb对大乖的关怀爱护，大乖会努力变得健康的。另，由于爱心宠物医院的诊室是封闭的，我暂时没有排到大乖治病时照片，这两天我一定把照片拍到并更新募捐申请审批@深圳市流浪狗驿站', 'entities': [('夫妇', 'PER'), ('大乖', 'PER'), ('大乖', 'PER'), ('大乖', 'PER'), ('大乖', 'PER'), ('爱心宠物医院', 'ORG'), ('大乖', 'PER'), ('流浪狗驿站', 'ORG')]}
{'text': '在厦门吃港式晚茶！[害羞]又要胖了！[哼]@你和时光皆薄情@斯塔的纳维亚@你的声音躲在我耳朵里让我生病@连铭杰在春眠@春乐一直都在@黄多多麽@黄雅虹爱爱爱吃浪味仙@IRON-嘉乐@鹿丁@谢欣欣欣欣欣欣欣欣欣梅我在:http://t.cn/zHvlq22', 'entities': [('厦门', 'GPE'), ('斯塔的纳维亚', 'PER'), ('连铭杰', 'PER'), ('黄雅虹', 'PER'), ('鹿丁', 'PER'), ('谢欣欣欣欣欣欣欣欣欣梅', 'PER')]}
{'text': '迎春版火爆开测，充值促销送全套马具；回归玩家免费6天还送惊喜礼包；转发微博就有机会赢取Iphone5、NVIDIA显卡等豪华大奖！点击链接http://t.cn/zYRQCEl观看官方CG，为《剑网3》投票！微博转发实物大奖火爆抽取中，已有80457人参与.@剑网3官方微博@剑网3制作人郭炜炜，详见http://t.cn/zYEB3y6', 'entities': [('郭炜炜', 'PER')]}
{'text': '还有这个有缘人～@屿岛丶话说我好呆。。果然还是不适合照相。一脸愁容。', 'entities': [('有缘人', 'PER'), ('屿岛', 'LOC')]}
{'text': '[落叶]电话开通第二张信用卡中，...‘廖先生，您的这两张卡是共享的一个总额度。’‘也就是说要是我给一张卡女友，她刷了总额度的55%，我就只能刷总额度的45%了？’‘信用卡仅限本人使用，请勿将卡交给您的家人或朋友！’顿时想起至理名言‘listen，neverevergivethecreditcardtoyourwife"[嘻嘻]', 'entities': [('廖先生', 'PER'), ('女友', 'PER'), ('家人', 'PER'), ('朋友', 'PER')]}
{'text': '保龄球我们来了今天要打死你.打死你！@邓玉龙-ko@大兵_13@凌云baby', 'entities': [('邓玉龙', 'PER'), ('大兵', 'PER'), ('凌云', 'PER')]}
{'text': '//@林小萱Sandy:今年最喜歡的華劇#就是要你愛上我#想要#就是要你愛上我#炎亞綸＆郭雪芙簽名酷卡', 'entities': [('林小萱Sandy', 'PER'), ('炎亞綸', 'PER'), ('郭雪芙', 'PER')]}
{'text': '游泳考试终于告于段落✌旱鸭子也有翻身做主人的时候要感谢的人好多好多最开心的是今天在广州小卖部偶遇昌叔居然还记得我真的好感动每每回去培训部总有满满的回忆依然清晰✨', 'entities': [('主人', 'PER'), ('广州', 'GPE'), ('昌叔', 'PER')]}
{'text': '//@杨澜人生哲学:转发微博', 'entities': [('杨澜', 'PER')]}
{'text': '#2014许冠杰上海演唱会0元抢票活动#[笑哈哈]大力支持来了，希望好运，希望我能够等到博主的青睐，能够得到这份礼物，我会感恩滴。[给力]', 'entities': [('上海', 'GPE'), ('博主', 'PER')]}
{'text': '老师给我多少分，我祝老师活多少岁。', 'entities': [('老师', 'PER'), ('老师', 'PER')]}
{'text': '危害健康的行为：1.晚上12点后睡觉；2.不吃早餐；3.每天对着电脑10小时以上；4.手机24小时开机；5.吸烟；6.不定期检查身体；7.饮酒过量；8.长时间呆在室内；9.与人无良好沟通；10.缺乏锻炼；11.总是上夜班，日夜颠倒；12.不卸妆睡觉；13.临睡前吃的很饱。', 'entities': [('室内', 'LOC')]}
{'text': '【小李忍传】第43话，打扫厕所也能净化心灵！小李，你说打扫厕所可以净化心灵，你说的这是真的吗？http://t.cn/zYLKt6c', 'entities': [('小李', 'PER')]}
{'text': '人生能有几回这样的冲动、说自己真没用，如果不把握这次机会自我反省，做出改变，这一辈子剩下的日子我不过是躺在坟墓里给自己身上撒土罢了。自己想干的事、怕。自己喜欢的人、也是无赖的擦肩而过。麻木地接受这些我自己都不愿意看到的结果。人若只是麻木的接受，那活着有什么意义', 'entities': [('坟墓', 'LOC')]}
{'text': '詹姆斯11，lbj11黑红，全新原盒国内公司货，码数齐全。[嘻嘻]', 'entities': [('詹姆斯', 'PER')]}
{'text': '他剪个头从头到尾都没说过一句话，我要是理发师绝对瞎乱剪。希望他早日开通新浪微博，趁现在肚子还能摸的动。大鱼吃小鱼啤酒酱乔克', 'entities': [('理发师', 'PER'), ('新浪', 'ORG'), ('乔克', 'PER')]}
{'text': '狗日的！//@律坛阎王:主仆颠倒是常见！[弱]', 'entities': [('阎王', 'PER'), ('主仆', 'PER')]}
{'text': '北京，就是背景。上海，就是商海。欲望，就是渔网。老公，就是劳工。云雨，就是孕育。升职，便是升值。誓言，就是失言。男人，就是难人。理想，就是离乡。缘分，就是怨愤。清醒，就是庆幸。结婚，就是皆昏。研究研究，就是烟酒烟酒。知道高考为什么要改在6月7、8号吗？意思是：录取吧。', 'entities': [('北京', 'GPE'), ('上海', 'GPE'), ('老公', 'PER'), ('劳工', 'PER'), ('男人', 'PER'), ('难人', 'PER')]}
{'text': '好朋友走了，这几天招待的不周，有时间下次来好好带你转转[爱你][爱你][爱你]@骑着老虎闯天涯@蜗牛刺客@憨厚壮壮', 'entities': [('好朋友', 'PER')]}
{'text': '高一，每天都在离家的恐惧，思家的愁苦中度过的。这个时候，一个人走进了我的生活，钰儿。我们并不同班，可是她们班的宿舍已经排满了，没地儿了，正好我们寝室还有一个空床位，就这样我们成了室友。', 'entities': [('钰儿', 'PER'), ('宿舍', 'LOC'), ('寝室', 'LOC'), ('室友', 'PER')]}
{'text': '今年终于回家过年了，几年没有见爸爸妈妈了，他们又老了很多呀！回家的感觉真好。', 'entities': [('爸爸妈妈', 'PER')]}
{'text': '哥哥你要一辈子幸福···', 'entities': [('哥哥', 'PER')]}
{'text': '//@李开复:今天下午的节目。', 'entities': [('李开复', 'PER')]}
{'text': '女人只要管好自己已经很了不起，干吗要去管男人呢？听话的男人不用管，不听话的男人，要管也管不到，对你好的男人不用管，对你不好的男人，不会让你管，爱你的男人不用管，不爱你的，轮不到你管。-----张小娴', 'entities': [('女人', 'PER'), ('男人', 'PER'), ('男人', 'PER'), ('男人', 'PER'), ('男人', 'PER'), ('男人', 'PER'), ('男人', 'PER'), ('张小娴', 'PER')]}
{'text': '我记得我的初恋因为第一次喜欢可惜那个男孩子又是在打赌幼稚的让我变的成熟', 'entities': [('初恋', 'PER'), ('男孩子', 'PER')]}
{'text': '确实江湖传言，这个规律可能在某些土豪公司比较有体现，但实际要分时期、分行业、也分人的//@世界经理人网站:【一般公司的工资排名规律】手写的不如会用Word的，用Word不如用Excel的，用Excel的不如用PPT的，做PPT的不如讲PPT的，讲PPT的不如听PPT的，而听PPT的往往是连Word都不会用的！', 'entities': [('土豪公司', 'ORG')]}
{'text': '宁波这意思是爆表了么~完全测不出了...', 'entities': [('宁波', 'GPE')]}
{'text': '#赢取价值899元空气净化机，格瑞卫康神秘新品有奖征名#祝愿活动越办越好~~!~!地址：http://t.cn/8s9hxXj', 'entities': [('格瑞卫康', 'ORG')]}
{'text': '荧光黄背心激情四射，尽显青春活力。黑色短裤中和了荧光黄背心的突兀，蕾丝边增添几分女人味。', 'entities': [('女人', 'PER')]}
{'text': '#寻找最美丰台人#长辛店街道光明里社区居民王宝义，让小小板报成为助人为乐的宣传平台。板报设在小区门口，挨着早市，人来人往，为了把板报搞得有声有色，他坚持两周出一期，从国家大事、文件精神，街道、社区工作安排、通知及辖区内好人好事，到生活常识，四季养生，每一期很受欢迎。@文明丰台', 'entities': [('丰台', 'GPE'), ('王宝义', 'PER'), ('小区', 'LOC'), ('街道', 'LOC'), ('社区', 'LOC'), ('丰台', 'GPE')]}
{'text': '#牛进城了#5.1三天玩转朝阳公园“牛进城了”，赢三元超级礼包！地址：http://t.cn/8sQZnpY', 'entities': [('朝阳公园', 'LOC')]}
{'text': '新浪微博四周年丫头哒哒你非带我认识新浪微博，夏至不再来你帮我弄好的新浪微博，徐爱强你是我最早认识的微友哈哈哈哈我在', 'entities': [('新浪', 'ORG'), ('丫头', 'PER'), ('新浪', 'ORG'), ('新浪', 'ORG'), ('徐爱强', 'PER'), ('微友', 'PER')]}
{'text': '#与爱奇艺一起庆生#积极的转发评论，帮助小编吸引更多的粉丝，虽然我粉丝不多，但是我也很努力呢地址：http://t.cn/8sTVqDN', 'entities': [('爱奇艺', 'ORG'), ('小编', 'PER'), ('粉丝', 'PER'), ('粉丝', 'PER')]}
{'text': '跟我爸并排躺在霞关码头大广场上海风吹的真心冷两屌丝[哈哈][哈哈][哈哈]', 'entities': [('我爸', 'PER'), ('霞关码头大广场', 'LOC')]}
{'text': '#上海国际车展##东南汽车#车模@张小洁Maggie感觉就像邻家女孩@中国美腿@车模来了点击大图', 'entities': [('上海', 'GPE'), ('东南汽车', 'ORG'), ('车模', 'PER'), ('张小洁', 'PER'), ('邻家女孩', 'PER'), ('中国美腿', 'PER'), ('车模', 'PER')]}
{'text': '//@上海中原alan:创造历史，突破新高，普陀西区的好男儿，一手联动的王牌团队！[good][good][good][帅][鼓掌][鼓掌][鼓掌]//@上海中原王阳:全力以赴，永争第一！[围观]//@鱼小盈:[威武]//@上海中原地产官方微博:强将手下无弱兵呀！@上海中原alan@吴天昊微博@上海中原王阳', 'entities': [('中原', 'ORG'), ('普陀西区', 'GPE'), ('好男儿', 'PER'), ('王阳', 'PER'), ('中原地产', 'ORG'), ('中原', 'ORG'), ('吴天昊', 'PER'), ('王阳', 'PER')]}
{'text': '//@兰卡斯特大学:一分半钟的短片，给十月即将到来的新同学！', 'entities': [('兰卡斯特大学', 'ORG'), ('新同学', 'PER')]}
{'text': '【快速切换的多用USB数据线】三个接口也都是电子设备常用的，苹果，安卓，还有个大的，可以彼此之间进行旋转切换到自己所需要的那个，尺寸是5.5英寸，可以方便的夹在自己的包上或者是放在包中，就像一根笔一样。', 'entities': [('苹果', 'ORG'), ('安卓', 'ORG')]}
{'text': '今天晚上又添置了几个新的家具，猜猜看哪几种？丫头哒哒亲爱的，我中于找到妙处了这几个家具只用了一个小时不到夏至不再来哈哈哈哈，姐妹我聪明吧鼓掌鼓掌', 'entities': [('姐妹', 'PER')]}
{'text': '//@我是混搭女王:清爽帅气搭~~想知道上班穿什么，就关注@OL穿衣课堂吧~', 'entities': [('混搭女王', 'PER')]}
{'text': '准确的找出你为何而高兴，新朋友的聚会邀请函，拥挤地铁上的一个座位，并且对它的来源表示感谢。事实上，并不需要总是把你的观点表达出来，你孩只要知道生活的满意可以提高工作的热情。', 'entities': [('新朋友', 'PER')]}
{'text': '[bm可爱]//@友情加一分:我来支持小编的工作了，祝你们的粉丝越来越多！', 'entities': [('小编', 'PER'), ('粉丝', 'PER')]}
{'text': '姐只想默默地点上一根烟', 'entities': [('姐', 'PER')]}
{'text': '收藏了//【陈光标拟筹10亿美元收购纽约时报公司股份】http://t.cn/8kgpn0G(分享自@今日头条)', 'entities': [('陈光标', 'PER'), ('时报公司', 'ORG')]}
{'text': '//@天使识谎术:喜欢一个人就去追，别说什么做朋友，难道你忍心看到他和别人在一起？', 'entities': [('朋友', 'PER')]}
{'text': '//@吉猪陈锐忠://@Norman_小牛总冠军://@吉珠益达男:是朋友就转啊[害羞]', 'entities': [('陈锐忠', 'PER'), ('朋友', 'PER')]}
{'text': '我已参加了@移动大赢家发起了一个有奖投票。好心帮助摔倒老人却被当成肇事者，现在大家还敢做好事吗？当有老人摔倒在你面前：1-会扶起老人；2-围观；3-绕道走。http://weibo.com/2253843092/xmMGhDeNV', 'entities': [('老人', 'PER'), ('肇事者', 'PER'), ('老人', 'PER'), ('老人', 'PER')]}
{'text': '应该把这些钱都给人家正儿八斤搞科学研究的研究者', 'entities': [('研究者', 'PER')]}
{'text': '辣妈中的元宝太滑了，相对明道这类型不错，人又帅[太开心][太开心]我在:http://t.cn/z8QOhPK', 'entities': [('辣妈', 'PER'), ('明道', 'PER')]}
{'text': '我愿化作石桥任五百年风吹五百年日晒五百年雨林只求从石桥上走过', 'entities': [('石桥', 'LOC'), ('石桥', 'LOC')]}
{'text': '表示不疼！//@敷衍不了对沵的s1淰:@曾大萌_BadGuy痛痛痛//@镇海时代电影大世界:转发微博', 'entities': [('曾大萌', 'PER'), ('时代电影大世界', 'ORG')]}
{'text': '紫程彩妆造型跟妆服务——紫程彩妆培训，长期提供新娘跟妆小秘书，由国家高级资深专业彩妆造型师跟妆，绝对物超所值，包您满意！！费用大致分类：（提供婚纱礼服租赁…_无锡紫程彩妆造型#西祠热帖#http://t.cn/zWgBTsA（分享自@西祠胡同网）', 'entities': [('新娘', 'PER'), ('小秘书', 'PER'), ('国家', 'GPE'), ('造型师', 'PER')]}
{'text': '//@东营区电信陈美玲://@东营邱正军://@汉帝唐皇:转发微博', 'entities': [('陈美玲', 'PER'), ('邱正军', 'PER'), ('唐皇', 'PER')]}
{'text': '//@lenovo手机官网商城:#考试月来了#心心念念的寒假春节就在眼前，然后考试月却硬生生横在眼前！面对考试月，同学们将要开启怎样的模式？学霸、学渣们快来奔放一下吧~[din推撞]', 'entities': [('同学们', 'PER')]}
{'text': '老妈生病了[感冒]终于体会到不能离开老妈这一天都没得饭吃[悲伤][熊猫]', 'entities': [('老妈', 'PER'), ('老妈', 'PER')]}
{'text': '【社会主义商品经济】！//@frankyhl123:流氓政府', 'entities': [('frankyh', 'PER')]}
{'text': '//@英语情诗表白:【女生月经期竟然可以变美】@美容美妆汇', 'entities': [('女生', 'PER')]}
{'text': '#联想VIBEUI，给你更好的智能手机体验#我是小V，用智慧的小光芒点亮我的生活；我是小V，70台手机我们尽情分享；我是小V，今天我们一起上头条。http://t.cn/RhHDNgL', 'entities': [('小V', 'PER'), ('小V', 'PER')]}
{'text': '关注水星家纺官方微博#赢水星宝贝#支持一下感觉挺不错的[花心]......地址：http://t.cn/8sr1Mtj', 'entities': [('水星家纺', 'ORG')]}
{'text': '我的阿超先生终于又有动静了只求这次能多几首歌', 'entities': [('阿超先生', 'PER')]}
{'text': '在家看着电视家里突然来了个电话。说家里的长辈在韩国去世了。心情很不好。算辈分应该是我爷爷。爷爷祝您一路走好。悲伤悲伤悲伤还有姥姥也在韩国这次一定要想办法把姥姥从韩国接回来。我在', 'entities': [('长辈', 'PER'), ('韩国', 'GPE'), ('我爷爷', 'PER'), ('爷爷', 'PER'), ('姥姥', 'PER'), ('韩国', 'GPE'), ('姥姥', 'PER'), ('韩国', 'GPE')]}
{'text': '#寻找中国传统美食之旅#感谢小编不断将惊喜带给所有喜欢你的粉丝，祝小编开心每一天！希望微博活动人气直升越来越火。地址：http://t.cn/8FLVoDs', 'entities': [('中国', 'GPE'), ('小编', 'PER'), ('粉丝', 'PER'), ('小编', 'PER')]}
{'text': '曾若彤璐骑单车的少年要考驾照驰鸣天下苦逼青年杨素晗不屑与你装霄', 'entities': [('曾若彤', 'PER'), ('少年', 'PER'), ('杨素晗', 'PER')]}
{'text': '今天辰辰会亲妈妈了，纪念一下[哈哈]', 'entities': [('辰辰', 'PER'), ('妈妈', 'PER')]}
{'text': '我终于加入了@好特会，好特会是个神马组织？加入好特会有啥好处？不是我的粉丝我不告诉你。就只能先悄悄地透露给你一个哦：新浪微博用户来了还能免费获得专属的抽大奖的机会，大家也来试试运气呗？！http://t.cn/zO9AdoU', 'entities': [('好特会', 'ORG'), ('好特会', 'ORG'), ('好特会', 'ORG'), ('粉丝', 'PER'), ('新浪', 'ORG')]}
{'text': '乐天粉丝大回馈第二弹转发送iPhone5s我爱生活，爱时尚，来支持了~~!~!地址：http://t.cn/8seOFW9', 'entities': [('粉丝', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民流哈子了。。。', 'entities': [('赵新民', 'PER')]}
{'text': '每天都要画完漫画才可以入睡。等你回来，又是一本著作诞生。@飞翔的鹿尤君', 'entities': [('鹿尤君', 'PER')]}
{'text': '萌动巴西世界杯我动大奖等你拿嘻嘻好活动，加油了各位，快来参加吧，不知道会不会中奖.地址：http://t.cn/RvmWFa2', 'entities': [('巴西', 'GPE')]}
{'text': '#剑网3逐鹿中原#誓师大典今日开启，海量惊喜礼品送出：企鹅萌宠回馈全民，制作人亲笔签名绝密设定集亮相，更有给力新装备新挂件等你来拿！地址：http://t.cn/8FntgAMhttp://t.cn/8swORWnhttp://t.cn/8FntgAM已有3298874人参与@剑网3官方微博@剑网3客户服务', 'entities': [('制作人', 'PER'), ('客户', '')]}
{'text': '//@曺圭贤美图库:对呀对呀！我偶吧缀好看！｡◕‿◕｡｡◕‿◕｡｡◕‿◕｡#曺圭贤#', 'entities': [('曺圭贤', 'PER'), ('曺圭贤', 'PER')]}
{'text': '设计师擅长以镜面延伸视野长度的手法，运用在中间跳接黑镜的书房隔间墙上。设计师在客餐厅间设计可360度旋转地3D超薄LED电视，满足餐厅也需视听享受的要求。', 'entities': [('设计师', 'PER'), ('书房', 'LOC'), ('设计师', 'PER'), ('客餐厅间', 'LOC'), ('餐厅', 'LOC')]}
{'text': '今天晚饭的时候，饭厅隔壁的阳台上洗衣机在甩干ing。我问女儿：“宝贝你听，什么东西响？”女儿一脸不以为然：“洗衣服的微波炉。”……', 'entities': [('女儿', 'PER'), ('女儿', 'PER')]}
{'text': '【心语】人的心情会传染给他人，心理学家把它形象地叫做“波纹效应”。就像一块石子扔到水里一样，平静的水面会溅起波纹，一圈圈地不断扩散。情绪不好时，别一直抱怨，以免把整个办公室的气氛都弄得压抑。当然，心情不错时，要记得大方和大家分享，让快乐的涟漪传播得更远。', 'entities': [('心理学家', 'PER')]}
{'text': '#致悦驾期全国型动#很棒的活动，奖品我很喜欢，感谢小编为粉丝们争取这么好的活动，期待可以收获一份惊喜！地址：http://t.cn/8sp9BmG', 'entities': [('致悦驾期', 'ORG'), ('小编', 'PER'), ('粉丝们', 'PER')]}
{'text': '刚拿到的等级证书。@珍整拯症鄭丽娟@12欧阳红燕[嘻嘻][嘻嘻][嘻嘻]', 'entities': [('鄭丽娟', 'PER'), ('欧阳红燕', 'PER')]}
{'text': '生日粗卡啊蛋糕蛋糕蛋糕坐等更推更博偷笑一颗只为等尼萌萌的心生日快乐大家晚安，晚安，小妹晚安小妹生日快乐', 'entities': [('小妹', 'PER'), ('小妹', 'PER')]}
{'text': '@手机用户2816203075@苏琅小名苏正直@小Ci奔二鸟@艾艾艾米丽XM@手机用户2759699881@单调暖色@Whisper回忆@--饭饭之辈--@广西南宁市友爱医院肝病治疗中心@何何和婧婧在一起', 'entities': [('手机用户', 'PER'), ('苏琅', 'PER'), ('苏正直', 'PER'), ('肝病治疗中心', 'ORG'), ('何何', 'PER'), ('婧婧', 'PER')]}
{'text': '如果突然有个人出现在你面前，告诉你他是20年后你的儿子，马上就要回去未来了，你还有问一个问题的时间，你会问什[生病]么？', 'entities': [('儿子', 'PER')]}
{'text': '#让红包飞#都说新年短信祝福已经out了，于是今年我来微博发红包。愿看到这条微博的朋友都能欢欢喜喜过大年，开开心心每一天。最重要的是，财源滚滚，红包不断。赶快评论微博领红包，价值1亿豪礼抽到就归你！@飘飘婳@M-T-C-2012@手机用户2908673871http://t.cn/8ka4t9y', 'entities': [('朋友', 'PER'), ('飘飘婳', 'PER'), ('手机用户', 'PER')]}
{'text': '我在这陌生的城市，寻找你的背影。', 'entities': [('城市', 'GPE')]}
{'text': '林书豪力压勒布朗获东部周最佳----顺理成章', 'entities': [('林书豪', 'PER'), ('勒布朗', 'PER')]}
{'text': '//@那些触动你的个性签名:[彩虹]让我们跟着李嘉诚一起学做生意吧！', 'entities': [('李嘉诚', 'PER')]}
{'text': '积极的转发评论，帮助小编吸引更多的粉丝，虽然我粉丝不多，但是我也很努力呢/地址：http://t.cn/8sFCm5n', 'entities': [('小编', 'PER'), ('粉丝', 'PER'), ('粉丝', 'PER')]}
{'text': '#为林志玲姐姐打气赢手机#有奖转发地址：http://t.cn/8ssjFNz', 'entities': [('姐姐', 'PER')]}
{'text': '【诺基亚平板2520售499美元】10月22日，诺基亚发布了平板电脑Lumia2520，售价499美元，采用10.1英寸1920×1080屏幕、高通骁龙800处理器、WindowsRT操作系统、2GBRAM和32GBROM，搭载200万和670万像素双摄像头，支持StoryTeller功能，能够把用户的地理位置信息、图像和视频进行整合，支持LTE。', 'entities': [('诺基亚', 'ORG'), ('诺基亚', 'ORG'), ('高通', 'ORG')]}
{'text': '“小二，有什么上好的酒菜全部给大爷上来，否则，看我不取你狗命！”“是，客官。”然后小二就被杀了……因为他就上了一盘上好的韭菜。', 'entities': [('小二', 'PER'), ('大爷', 'PER'), ('客官', 'PER'), ('小二', 'PER')]}
{'text': '[哈哈][哈哈][哈哈][哈哈]我是SB我怕谁[哈哈][哈哈][哈哈][哈哈]@象诗里纷飞的美丽张洁@Begin嘉文@Cz-君@Lin浩然@林若彤TTTTT@莉莉哥旺岁旺旺岁好么-@美_女王@V_Jessie@waves_哥@吳知庚@敏敏不美不魅-@魏鑫Viking@象诗里纷飞的美丽张洁@張夢如baby[鼓掌][鼓掌]哥无敌了', 'entities': [('张洁', 'PER'), ('嘉文', 'PER'), ('Cz-君', 'PER'), ('Lin浩然', 'PER'), ('林若彤', 'PER'), ('莉莉哥', 'PER'), ('美_女王', 'PER'), ('V_Jessie', 'PER'), ('waves_哥', 'PER'), ('吳知庚', 'PER'), ('敏敏', 'PER'), ('Viking', 'PER'), ('张洁', 'PER'), ('baby', 'PER'), ('哥', 'PER')]}
{'text': '天哪，点之前，我马上就睡实用心理学天啊，整过容的女人老了脸会塌成那样的太可怕了衰童鞋们顺便预测下，韩国整容会塌么。。。', 'entities': [('女人', 'PER'), ('童鞋们', 'PER'), ('韩国', 'GPE')]}
{'text': '未成年者禁止进入不是我们减不了肥，而是敌人太过强大。。。', 'entities': [('未成年者', 'PER'), ('敌人', 'PER')]}
{'text': '我能接受傻比的恩惠吗？不能，从今天开始，傻比的东西对我无所谓了，他应该首先救他自己的灵魂，而他不是救世主。', 'entities': [('救世主', 'PER')]}
{'text': '老同学推荐我“五一”去千岛湖洲际度假酒店，曰：湖光山影，美食仙境。去过的人觉得如何？长图转自网上，据说是爱好摄影的驴友所拍。', 'entities': [('老同学', 'PER'), ('洲际度假酒店', 'ORG'), ('驴友', 'PER')]}
{'text': '@女汉纸在身边@小铅zz@-酸柠-看到了好多这种←_←妈蛋谁有小号让我来作一作', 'entities': [('女汉纸', 'PER'), ('小铅', 'PER')]}
{'text': '我在看【视频：刘亦菲演唱：我是明星】：大爱刘亦菲[稀饭][稀饭][稀饭]http://t.cn/zW5BuVr（分享自@优酷音乐）', 'entities': [('刘亦菲', 'PER'), ('明星', 'PER'), ('刘亦菲', 'PER')]}
{'text': '#白云山复方丹参母亲节让爱回家#白云山复方丹参母亲节让爱回家地址：http://t.cn/8seOeLE', 'entities': [('白云山', 'LOC'), ('母亲', 'PER'), ('白云山', 'LOC'), ('母亲', 'PER')]}
{'text': '//@治愈系心理学:心在一起爱就在一起', 'entities': [('心理学', 'PER')]}
{'text': '可爱//@白喵黑喵都是喵://@宝榛的动物园儿ww:操碎了心[哈哈][哈哈]咋老乱跑呢', 'entities': [('动物园', 'LOC')]}
{'text': '成人礼成人礼。。大师兄〜〜〜〜璐温人意', 'entities': [('成人', 'PER'), ('成人', 'PER'), ('大师兄', 'PER')]}
{'text': '#北京工美为国安加油#好活动HOLD不住了，积极来参与，鼎力支持活动，每一次转发都是幸福的传递，每一次收获都是努力的结果，怀着感恩与饱满的热情来转发！地址：http://t.cn/zQHMJoh', 'entities': [('工美', 'ORG'), ('国安', 'ORG')]}
{'text': '我叫赵新民什么意思啊？？？', 'entities': [('赵新民', 'PER')]}
{'text': '【2011年是好莱坞大片集体爆发】加勒比海盗4，速度与激情5，变形金刚3，蜘蛛侠4，国家宝藏3，哈利波特7，碟中碟4，功夫熊猫2，专扁衰仔，灵魂战车2，福尔摩斯2，全民超人2，碟影重重4，纳尼亚传奇3，电子争霸2，天际浩劫，宿醉2，机械师，蝙蝠侠前传3，蓝精灵，钢铁苍穹，鼠来宝3', 'entities': [('好莱坞', 'LOC'), ('海盗', 'PER')]}
{'text': '明亮的眼神同样是诱惑人们视线的制胜武器之一！如何才能修饰原本不完美的眼形？眼线是唯一解决之道。即便是打造最最简单的妆容，彩妆师也不会跳过眼线这一步。圆眼形可通过眼线来将眼睛拉长提升，而眼间距较宽的话，则可以通过眼线将内眼角间距缩小，打造出风情万种的迷人眼眸。', 'entities': [('彩妆师', 'PER')]}
{'text': '陈雨奇葩的世界什么时候都饿的人两位高富帅玩完又来簋街吃饭。。。。。四个人吃完的残局。。。困死了。回家睡觉。。', 'entities': [('陈雨', 'PER'), ('高富帅', 'PER')]}
{'text': '【哈尔滨“婴儿安全岛”投用】地约53平方米，造价30万元，内有换气扇、小床、保温箱、延时报警装置等——这间粉色的“婴儿安全岛”于1月8日正式在哈市启用，位于哈尔滨大街的哈市儿童福利院大门口南侧，门口和屋顶设有卡通形象的婴儿安全岛指示标志。', 'entities': [('哈尔滨', 'GPE'), ('安全岛', 'LOC'), ('安全岛', 'LOC'), ('哈市', 'GPE'), ('大街', 'LOC'), ('大门口南侧', 'LOC'), ('门口', 'LOC'), ('屋顶', 'LOC'), ('安全岛', 'LOC')]}
{'text': '温人意今天就深有体会好吗毛先森家的江小姐', 'entities': [('温人意', 'PER'), ('毛先森', 'PER'), ('江小姐', 'PER')]}
{'text': '哈晓得车牌阿，我也要尝尝鲜~~~~//回复@合肥微吧:【好期待啊！！】芜湖公交车有免费WIFI啦…http://t.cn/zH3oZb2', 'entities': [('合肥', 'GPE'), ('芜湖', 'GPE')]}
{'text': '我刚刚参加了#美团霸王餐#活动，中奖就可以免费去上海小南国吃霸王餐啦！小伙伴们一起来吧！http://t.cn/zRWxiU4http://t.cn/zRYLJ7C', 'entities': [('小南国', 'ORG')]}
{'text': '晒五一出游计划赢乐天大奖希望这份惊喜可以降临，给我的生活增添一点靓丽的颜色。同时祝愿小编工作顺利事事顺心，因为有我的祝福。...地址：http://t.cn/8s8LgKr', 'entities': [('小编', 'PER')]}
{'text': '姐姐今天终于解放了，哈哈哈哈，今晚不醉不归！！！我在:http://t.cn/zHloVtD', 'entities': [('姐姐', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民每天懂点风水学手机充电的时候千万不要接打电话会爆炸的关爱自己，关爱家人转敬请关注安卓精选', 'entities': [('赵新民', 'PER'), ('家人', 'PER')]}
{'text': '羡慕@火星来的GRL郭日良你什么时候也给我煮一顿，难吃我不介意的[泪]', 'entities': [('郭日良', 'PER')]}
{'text': '肯德基的楚味鸡翅，我吃出了周黑鸭的味道[汗][汗]', 'entities': [('肯德基', 'ORG')]}
{'text': '别反抗了...你斗不过姐姐们的..哈哈哈啊哈...', 'entities': [('姐姐们', 'PER')]}
{'text': '第一次认真地看足球赛，终于恒大赢了中国足球雄起赞赞赞太棒了耶耶耶我在', 'entities': [('恒大', 'ORG'), ('中国', 'GPE')]}
{'text': '我也觉得只有你，会想我花心花心花心花心小的妈咪无时无刻都在想你爱你爱你爱你暗英小英转发微博', 'entities': [('妈咪', 'PER')]}
{'text': '#掌阅iReader阅读分享#人生旅途中，我们总是疲惫不堪，读读这本《豪门霸爱：龙少的甜心妻》吧！为了明天的希望！@掌阅iReaderhttp://t.cn/RhSHSXf', 'entities': [('龙少', 'PER'), ('甜心妻', 'PER')]}
{'text': '【世界上最没用的一句话】1.police：不要跑！2.国足：必胜！3.老师：同学们不要睡了！4.病人：医生，您轻点儿！5.女人：不要嘛！6.父母：孩子，不要闹了7.罪犯：我是冤枉的啊！8，烟盒上的那句“吸烟有害健康”10，“上帝会保佑你的”11.分手时：“对不起”。。。', 'entities': [('国足', 'ORG'), ('老师', 'PER'), ('同学们', 'PER'), ('病人', 'PER'), ('医生', 'PER'), ('女人', 'PER'), ('父母', 'PER'), ('孩子', 'PER'), ('罪犯', 'PER'), ('上帝', 'PER')]}
{'text': '很不爽的吻戏啊啊啊啊啊啊啊怒怒泪泪泪男演员ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ爪机新壁纸换起来', 'entities': [('男演员', 'PER')]}
{'text': '胡劳斯昨儿生日快乐九班孩子是不是格外可爱胡劳斯快来爱九班吧依依', 'entities': [('胡劳斯', 'PER'), ('孩子', 'PER'), ('胡劳斯', 'PER'), ('九班', 'ORG')]}
{'text': '#美丽西子湖，魅力凯悦行#转发此微博，希望有个好运气能好运哦@fr咎岩nku@laisiyuan@pou督仁娟xkhttp://t.cn/RP3UDoo', 'entities': [('西子湖', 'LOC'), ('督仁娟', 'PER')]}
{'text': '#寻找金秀贤#[笑哈哈]朋友不必很多，知心就好；牵挂不必很多，动情就好.~~!!!地址：http://t.cn/8snnlE3', 'entities': [('金秀贤', 'PER')]}
{'text': '教爸妈玩微博今报送智能手机·第二季谢谢主办方提供如此好礼。...地址：http://t.cn/8sQ7j0o', 'entities': [('爸妈', 'PER'), ('主办方', 'ORG')]}
{'text': '我叫赵新民哈哈哈啊哈哈哈笑话伤不起吃惊', 'entities': [('赵新民', 'PER')]}
{'text': '睡觉了，原本是跟猪猪的同学一起回去又发生变故，火车票高铁都已售罄，NND我又订的机票，国庆都没什么打折的八号八点多的票，还得在武汉住一晚，酒店也都满了，哎，早点睡吧明天再说我在:http://t.cn/zRLdKAb', 'entities': [('猪猪', 'PER'), ('同学', 'PER'), ('武汉', 'GPE'), ('酒店', 'ORG')]}
{'text': '小和尚救蚂蚁:古时有位道高德重的僧人，静坐入定后，看见寺里一个小和尚，再过七天就要死了，因此便打发他回家看看父母，并告诉他到第八天再回寺里来，意思是让他死在自己家中。这小和尚到了限定的日子，果然回来了.', 'entities': [('小和尚', 'PER'), ('僧人', 'PER'), ('寺', 'LOC'), ('小和尚', 'PER'), ('父母', 'PER'), ('寺', 'LOC'), ('小和尚', 'PER')]}
{'text': '今天午餐吃的好满足，好开心~[飞个吻]一起买菜做菜，色香味俱全！[赞啊]回娘家的感觉~[羞嗒嗒]都是贤妻良母的典范~[好棒][推荐]虾sycL_Ting--榆荚-瑜', 'entities': [('娘家', 'LOC'), ('贤妻良母', 'PER')]}
{'text': '(⊙o⊙)哇[太开心][可怜][兔子][江南style]', 'entities': [('江南', 'LOC')]}
{'text': '哈哈哈哈哈哈吃布丁的维尼熊没兴趣，起来，我不厚道的笑了宋晚晚起开哈哈', 'entities': [('宋晚晚', 'PER')]}
{'text': '放下刘海帅多了有没有！？@现在是哈雷的阿阿宋@少芳子不要幼稚AND要真正变强大', 'entities': [('少芳', 'PER')]}
{'text': '【被蚊虫叮咬后怎么办】1.蚊虫叮咬后发生的局部红肿疼痛，涂些止痒剂，还可在红肿处擦碘伏；如果家中找不到这些药水时，可以用肥皂水代替2.如果有明显的红肿、破溃出水，可用3％的硼酸水冷敷，以后外涂抗生素软膏。如是宝宝被蚊虫叮咬应谨慎使用各药膏，以免伤害宝宝稚嫩的皮肤。http://t.cn/RPiyosl', 'entities': [('家', 'LOC'), ('宝宝', 'PER'), ('宝宝', 'PER')]}
{'text': '转发赢取联想平板A1000希望下一个幸运儿就是me地址：http://t.cn/zRirDuO', 'entities': [('联想', 'ORG')]}
{'text': '今儿成人礼了骑单车的少年要考驾照璐', 'entities': [('少年', 'PER')]}
{'text': '泥巴说解解瘦了yanyi表示不服。。和解解吃素一个月我觉得现在我比她更瘦。。简直脱相。。。#一会删#', 'entities': [('泥巴', 'PER'), ('解解', 'PER'), ('yanyi', 'PER'), ('解解', 'PER')]}
{'text': '明天就试试//@老去的御姐:你给她搭配条白裤子，配个玫红皮带，挎个玫红小马包试试[哈哈]', 'entities': [('御姐', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民哈哈哈哈笑死了以后我们监考也这样吧超级实用小百科老师您这是要赶尽杀绝吗？嘻嘻全球时尚最前线', 'entities': [('赵新民', 'PER'), ('老师', 'PER')]}
{'text': '我叫赵新民一句脑残签名当马里奥大叔得了极品装备之后。。。', 'entities': [('赵新民', 'PER'), ('大叔', 'PER')]}
{'text': '生活化~NO.NO.NO...這恐怕是誤解...多人看說是金針菇.因為嘉哥說是火鍋料.但.這更像是梳子吧....//@阿润润:终于生活化了。恭喜', 'entities': [('嘉哥', 'PER')]}
{'text': '复古毛衣是今年的热门单品，白色紧身裤甜美又清新，搭配军绿色工装风大衣和翻毛短靴，既少女又不做作。', 'entities': [('少女', 'PER')]}
{'text': '#小澳U+家乡之旅——澳洲高宝河谷（GoulburnValley）#我一直憧憬着壮阔草原上真正的牧场生活，放牛、牧马、挤奶、割草，如果能到高宝河谷牧场去旅行，我想体验蓝天、白云、绿水、牛羊的牧场生活，看看高品质的牛奶到底是怎么诞生的。[给力][呵呵][鼓掌]', 'entities': [('高宝河谷', 'LOC'), ('高宝河谷', 'LOC')]}
{'text': '[泪]太杯具了，每天2000个名额都没赶上！！今天查不了武汉通余额了，只有明天再来碰碰运气注册武汉通360（http://t.cn/aK5PgH）！[怒骂]', 'entities': [('武汉', 'GPE'), ('武汉', 'GPE')]}
{'text': '【开源汽车】一辆“开源汽车”进入人们的视线，来自意大利OSVehicle的Tabby是全球首部开源汽车。3万块钱买回一堆零件，然后用一个小时自己动手组装一辆汽车，你可以选择油动、电动甚至混合动力。理论上，用户只要购买基础零件，在网上下载说明书和视频，像宜家那样自行组装，就能DIY一辆汽车。', 'entities': [('意大利', 'GPE'), ('用户', 'PER')]}
{'text': '//@天秤座蜜语:穷游泰国攻略！喜欢旅行的推荐关注@世界美景', 'entities': [('泰国', 'GPE')]}
{'text': '#激情夏日乐购美国#【转发赢话费】激情夏日乐购美国DFS地址：http://t.cn/Rvn01F4', 'entities': [('美国', 'GPE'), ('美国', 'GPE')]}
{'text': '@打不败的晶晶姑娘人之所以漂是因為沒有歸屬感，感覺不到被他人需求。。。', 'entities': [('姑娘', 'PER')]}
{'text': '[汽车]全智贤代言韩都衣舍，天猫女装销量第一，http://t.cn/RvHg6Gv', 'entities': [('全智贤', 'PER'), ('韩都衣舍', 'ORG')]}
{'text': '【平衡怪兽（POiSE）】是一款休闲益智游戏。游戏讲述了一个名叫斯派克的外星人有趣的冒险，它的宇宙飞船被小行星带击毁，它不得不在一颗颗小行星上挣扎，等待前来救援的飞船。而你，需要帮助它存活下来。', 'entities': [('斯派克', 'PER'), ('外星人', 'PER')]}
{'text': '一年一次[哈哈][笑哈哈]coco小姐最爱的香奈儿香水http://t.cn/a1elzs活动期间【买二送一】[心]支持专柜验货，附带专柜小票[礼物]还支持30无理由退换货[礼物]亲们赶紧抢购吧!抢购地址》》http://t.cn/8sLhMDw', 'entities': [('小姐', 'PER')]}
{'text': '#冷兔早餐时间#大学时，男生寝室来了小偷，被大家发现了，一群男生开始追小偷，一哥们跑得特快，就在他快要追到时，这哥们往回一看，就剩他一人，吓得他立刻往回跑。~【转】各位童鞋早上好~', 'entities': [('大学', 'PER'), ('寝室', 'LOC'), ('小偷', 'PER'), ('男生', 'PER'), ('小偷', 'PER'), ('一哥们', 'PER'), ('童鞋', 'PER')]}
{'text': '//@欧美流行最前线:此君才唱了1秒，评选们就疯狂为他转身了，这才是真正的秒杀啊！', 'entities': [('美', 'GPE'), ('评选们', 'PER')]}
{'text': '#章鱼卡吧欢迎您#“章鱼卡吧”里有各种新鲜事儿，你可以同机智的“章小萌”聊聊消费娱乐，还可以认识一大波小伙伴。[酷库熊胜利]', 'entities': [('章小萌', 'PER'), ('小伙伴', 'PER')]}
{'text': '[睡觉]//@飈颸颺:神啊//@财经网:【爱做梦的人伤不起】', 'entities': [('飈颸颺', 'PER'), ('财经网', 'ORG')]}
{'text': '哦～～，呵呵呵，如此甚好[可爱]//@宝辉:团队在一起，需要弱化自己，强化大家，合力同向是相加，反向也是相减。兼听则明，偏听则暗。多听各种意见，吸收，容汇，最终形成了集体意志。//@阿奎0406:嗯嗯[酷]//@廖Julie:深表赞同。团队能量和谐才能达到消耗最少的同时产出最大化。', 'entities': [('宝辉', 'PER'), ('阿奎', 'PER'), ('廖Julie', 'PER')]}
{'text': '[笑哈哈]coco小姐最爱香奈儿香水http://t.cn/a1elzs活动期间【买二送一】[心]机会不多[礼物]亲们赶紧抢购吧!抢购地址》》http://t.cn/8sLhMDw', 'entities': [('小姐', 'PER')]}
{'text': '转发送红米手机，2000元优惠券+留学讲座奖品非常好，朋友快来，希望幸运女神眷顾我.地址：http://t.cn/8sew76r', 'entities': [('朋友', 'PER'), ('幸运女神', 'PER')]}
{'text': '#牛进城了#想中奖吗？那你一定要来多多支持小编的工作啦!地址：http://t.cn/8sQZnpY', 'entities': [('小编', 'PER')]}
{'text': '没有信仰的文化是苍白的；所谓纯道德的文化也必定是虚伪的！所以无论是从《道德经》到《论语》、还是从《三国》到《水浒》，无处不都充满了虚伪和愚民、充斥着伪道德和假仁义、充斥着吹捧权力和暴力的伪哲学。（回《赵本山金庸李银河是中国成为文化大国的三大障碍！》的贴）', 'entities': [('李银河', 'PER')]}
{'text': '再次向飞行少女学习如何过马路！KeepRollin國蛋GorDoN铭铭的铭天', 'entities': [('飞行少女', 'PER')]}
{'text': '太萌了@八卦小神轩@CREATE弦月@一沫_', 'entities': [('小神轩', ''), ('弦月', ''), ('一沫', 'PER')]}
{'text': '有道理一句窝心话男人拖得起，你拖不起。', 'entities': [('男人', 'PER')]}
{'text': '[太開心][太開心]//@丁子高:我終於可以落街大叫：我係爸爸喇', 'entities': [('丁子高', 'PER'), ('爸爸', 'PER')]}
{'text': '唱的可真好听。。汗汗我在钱柜惠新旗舰店', 'entities': [('钱柜惠新旗舰店', 'ORG')]}
{'text': '妈妈们节日快乐丫曾若彤爱你爱你爱你', 'entities': [('妈妈', 'PER'), ('曾若彤', 'PER')]}
{'text': '@俞婕呢@奋斗中的小年青儿@大大大大大da鱼@甘主力小姐[哈哈][哈哈][哈哈][哈哈]', 'entities': [('俞婕', 'PER'), ('小姐', '')]}
{'text': '//@娄鑫磊-左右乐队:昆明太燥了！', 'entities': [('娄鑫磊', 'PER'), ('左右乐队', 'PER'), ('昆明', 'GPE')]}
